[雞胸熟成] 皇家馬德里球迷吹水區(125)

Hala Madrid!!!

Coach
Zinedine Zidane

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.Cristiano Ronaldo (3rd captain)
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (4th captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Achraf Hakimi
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
23.Mateo Kovačić
24.Daniel Ceballos

Out on loan:
DF Fábio Coentrão (at Sporting CP until 30 June 2018)
DF Philipp Lienhart (at Freiburg until 30 June 2018)
MF Martin Ødegaard (at Heerenveen until 30 June 2018)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2018)
MF Federico Valverde (at Deportivo La Coruña until 30 June 2018)
MF Aleix Febas (at Zaragoza until 30 June 2018)
MF Javi Muñoz (at Lorca until 30 June 2018)

La Duodecima

會歌 - Hala Madrid y Nada Mas

好似好睇D版本：

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南
[/b]

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

推

LM

野獸大戰世清

世清=Thanos

Keylor Navas: I have the best defence in the world in front of me

我是野獸

靜啦世清性奴

Gay lo 包

1001唔開po=食狗屎

比面我放過佢
皇區要河蟹

咁快回完家

兩邊都有上

25

達狗肯留低幫球王賓奶下袋底可能仲有得踢下

皇區太多基佬

攞到歐冠 加臭雞係個名度了

加唔加都係 有咩分別

攞到歐冠 世清加(笠水)係個名後面ok?

ok

唔好ok
我借你個名 肉酸仔 ok?

世界笠水王

馬場臭雞

柒頭達

條路自己揀 仆街唔好喊

去軌做乜鳩

奶干嗲袋底

mola達

尼恩高蘭都無得踢

抵啦 唔走肯定入到

走都唔會笑鳩佢 佢講果d反骨野先抵撚死

達狗留係屋企玩電腦啦

有個仆街賓狗係度 走都正常
佢唔咁多嗲應該會好多人懷念佢tim

屌你今年花園400蚊咁撚貴
我上98屋企打好過啦

出街睇=on9

Me join ok?

我帶啤酒
你帶手切新鮮肥牛 每個部位一磅

世清餐餐食幾隻牛

野獸每日食一噸野先夠

好

世清

手切

.

樓下隻揪

唔好笑

達狗抵啦

成班無d幽默感

Neymar desperate to force Real Madrid move – but PSG ready for a fight

Sabrina Belalmi

PSG Correspondent

打完邊邊打飛機好冇

你幫我?

邊到睇決賽

屋企

98屋企

去左旅行幾日無睇post
推得咁慢嘅

光頭佬問題 上陣時間不足問題 累到軌r聯都無得打 搵少幾多錢

Morning beasts

世清早

早 其實唔早了 我飯都食完

咁早起身練功

要成為野獸 需要每日舉一百噸鐵

成為威脅生命的野獸

睇藍波

支持吾皇

Michel on Morata: When you're at Real Madrid, it's best not to leave

The absence of Alvaro Morata was one of the major headlines after Julen Lopetegui announced the Spain squad to travel to Russia for the World Cup, but it was not a shock for former Real Madrid midfielder Michel.

Morata was previously at Real Madrid until he made the move to London a year ago, which Michel struggled to understand.

"I don't know why he left, if it was because he wanted to play more, if it was because he wanted a better contract and because he wanted to play in the English league," he pondered.

"At the end of the day he is in a similar situation as to when he was at Real Madrid, he will know personally why he took the decision.

"I'm of those who think that if you're at Real Madrid the best thing is to not leave but I don't know what his think is."

Zidane's final decision ahead of Kiev

Real Madrid are six days away from their third successive Champions League final, and whilst Zinedine Zidane knows the vast majority of his strategy, there is one final decision for him to make before arriving in Kiev.

This decision is related to which of Gareth Bale, Isco and Karim Benzema will start against Liverpool with only two spots available to be filled.

仲揀賓周馬

大賽球員賓屍馬

Wakanda forever!!

愛美麗

愛美麗幾啱帶中遊

愛美麗歐戰廢
幾岩阿仙奴

歐聯廢先岩,歐霸OK

愛美麗>阿迪達

【話題】C朗平時食啲咩？

【體育】基斯坦奴朗拿度腰纏萬貫，甚麼美食也垂手可得，究竟他最愛吃甚麼，最愛喝甚麼？

即將為皇家馬德里於歐聯決賽大戰利物浦的33歲射手基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo），不時在instagram展示自己的早午晚餐，其中早餐他就偏好歐陸式，即麵包、凍肉、芝士、生果，再配以果汁、Latte。

葡萄牙國家隊主厨拉華杜透露，C朗是一名咖啡發燒友，而喜歡的生果有梨、蘋果、菠蘿，更非常愛吃魚：「其實他甚麼都吃，但最愛是魚，像劍魚、鯛魚、鱸魚。」C朗愛魚愛得會把沙甸魚直接從罐頭拿出來配麵包吃，不是人人都能接受。至於「飛佛」菜式是甚麼？原來是葡萄牙菜的薯絲炒馬介休。

飲品方面，C朗作為運動員，自然經常飲用能量飲品：「能量飲品令我保持水份，在操練及比賽時給予我能量。」他曾表示不喜歡喝酒，但偶爾放鬆時也會跟女友洛迪古斯飲紅酒碰碰杯，始終最愛的，還是果汁，很健康吧！

圖片來源 : Instagram圖片

皇區廢青參考下啦
日日又煙又酒 再唔係就大魚大肉

我都幾鍾意食魚
怪唔知得我成日覺得自己幾似c朗

食腐乳？

曾玉孫同學= =

Wakanda forever

我食開鮑魚

施丹的最後決定

◆

頭痛，頭痛，又頭痛，馬卡報這一個月來報導了施丹頻繁頭痛的問題，這個有沒有專科醫生來了解一下……

距離皇家馬德里連續第三年征戰歐聯最高榮耀還有5天，雖然施丹已經部署了有關決賽的大多數策略，但在球隊抵達基輔之前，他還有一個最終決定需要確認。

加利夫·巴利、伊斯高還是賓施馬？誰將在歐聯決賽中正選？三個人，只有兩個位置。

對於白衣軍團來說，考慮到球隊的陣容，2017-18賽季的聯賽可以說是一場災難。施丹需要在賽季的最後一場戰役裡取得勝利，來挽救一個糟糕的球季。不過在此之前，法國教練需要認真考慮真正適合球隊的組合。

加利夫·巴利在過去幾場比賽中找回了自己的最佳狀態，而賓施馬則在最近顯得有些迷惘，常規來說，我們必須選擇巴利而不是賓施馬，但是法國人仍然是施丹最信賴的球員之一。

伊斯高在上賽季的歐聯決賽中表現出色，本賽季他的出場時間起伏不定，不過他同樣可以在基輔扮演重要角色。馬拉加人在場上的時候能帶來無限的可能。他在球場上提供創造力，為基斯坦奴創造空間。

如果施丹選擇4-4-2陣型，那麼正選的將會是巴利和賓施馬，伊斯高將再次成為後備。

巴利在本賽季的最後一場聯賽中表現出色，雖然在此前他的狀態不佳，但現在情況變得不同了。

世清身型

佢連我一半都冇

幾時打撚死肉酸

世清身型>牙郎

Lucas Vazquez and his wife Macarena, waiting for double celebration : the birth of their son and the first anniversary of wedding.

拿華斯：“我的身前有世界上最好的防線”

◆

利物浦擁有本賽季歐洲最強的進攻火力，不過皇家馬德里的門將拿華斯並不懼怕，他相信球隊擁有世界上最好的防線。

施丹已經決定了歐聯決賽的大部分正選陣容，在防守方面，卡華積、拉莫斯、華拉尼和馬些路通常是在重要比賽中的優先人選。

“我的身前有著世界上最好的防守陣容，我相信我的隊友。”拿華斯說道。

“連續第三次晉級歐聯決賽的感覺非常好，對手很強大，我們尊重他們，即使我們被認為是奪冠熱門。我們在歐聯決賽中擁有豐富的經驗，但這並不意味我們會放鬆。”

“利物浦擁有可以做出決定的球員，我們需要謹慎對待。”

“在與拜仁慕尼黑的比賽之後，我很開心，我們希望在所有重要的比賽裡為我們的球迷帶來歡樂。當你在球場裡看到那些為你吶喊的支持者時，能感受到就像得到了難以置信的動力。”

佢身世咁樣唔應該雪上加霜

如果賓施馬唔係契仔既話
仲洗鬼考慮佢咩

Neymar stays. Tuchel convinced the Brazilian player to continue another season in the Parisian team. [AS]

尼馬的母親希望球員加盟皇馬

◆

根據西班牙媒體ABC的報導，尼馬的母親非常支持她的兒子從巴黎轉會到皇馬。

據報導，這名巴西球星的母親對於巴黎聖日耳門及球迷對尼馬的態度並不滿意，她不明白為什麼球迷對於通過巨大努力才轉會到巴黎的尼馬發出噓聲。

“我的兒子離開了巴塞羅那這樣的球會，在他的職業生涯中冒險，我不明白球迷為什麼噓他。”

此外，她表示不滿意球會主席艾加拉費的立場，他並沒有捍衛自己球會的巴西前鋒。

這位母親希望尼馬“盡快離開巴黎”，不要再等一年，她認為離開巴塞羅那之後，皇家馬德里才是尼馬的目的地。

“尼馬來到法國，為了和PSG一起變得更強大。但現在遭遇了這些，這並不讓人感到愉快。”

她透露去年夏天在邁阿密舉行的國際冠軍盃中的“國家打比”時，皇馬球員曾告訴尼馬：“你將是我們隊伍里的一員，我們在馬德里等你。”

死肥積

死力架

死25

又屈

死廢青終於訓醒

出手吧世清

死阿狗挑撥離間

Real Madrid's Zidane talks ahead of Champions League final 2018

This is your third final. What are you most proud of?

"I don't think just this season, it's been almost three years that we've been together. It is the day to day, what they [the squad] are doing, how they are working, even when we have difficult moments. The effort we put in, the joy, the desire to always try to do things well. There is not just one moment and not only this year."

Do you think Liverpool are more hungry?

"I can't tell you about the opponent. I don't know what they are. What I can say is that we will have the same desire as always. This club is what it is: the same enthusiasm, dedication and desire as always. And nobody can take that away or tell us that we are less hungry than others. No one. We are Madrid and this club is what it is. We always want more and we will give everything to try to do it in the best way."

Are you clear about your first XI?

"Of course, I'm not going to tell you. Some players will not play. We will see which eleven on Saturday."

Well, have you decided on your eleven, even if you won't tell us who?

"I'm not going to tell you anything about the starting line-up, whether I have decided or not."

Madrid and Liverpool are similar teams. What worries you most about them?

"I don't know if we are the same. I don't think we play in the same way as a team. What I fear about this team? All the talk is about the three up front or that they are weaker at the back... No, they deserve to be in the final just like us, they are a close group. Our job, with the backroom staff, is to prepare well for the match, find the opponent's weaknesses and try to hurt them."

Would you swap Cristiano for Salah?

"No, I have Cristiano and I talk about my players."

What type of match do you expect?

"They [Liverpool] have had a great season, in the Champions League and in the [Premier] league. They can cause us problems, we know that. We are not going to be surprised. Nor them with us. We know each other very well."

Throughout the press conference Zidane stressed the idea that his Real Madrid team would be just as hungry as their opponents and that they are taking all necessary steps to be fully prepared for the task in hand.

Neymar has decided to stay with PSG under Tuchel's management

Good night beasts

施丹：我不是戰術上最好的教練，但我有激情和鬥志

和運氣

不過已用盡

解釋一下C朗與賓斯馬的這種默契？

施丹：我不知道為什麼他們這麼有默契，但是我很清楚他們兩個人正選， 一定會發生什麼。有的時候兩個搭檔之間完全不來電，但是C朗和賓斯馬是非常的默契的，我很喜歡這個提問。

Carvajal: "After we got PSG in the draw, there were only videos of Mbappé and Neymar in the press, we are not bad either.”

Isco: "The rumors about leaving? I’ve always said that I wanted to be here.”

Isco: "I have always said that I am very happy in Madrid. I came to stay a long time.”

Toni Kroos: "We are going to face an aggressive Liverpool. They have a fast attack, they are very technical. I have faced Klopp’s team many times, I expect a very complicated game."

Hi Mr. 🍞

仲未叫牙維句口號既

好得意

Azp打右閘勁過積仔d人有冇睇波

Beast

Azp比盡勁過拿祖少少
2個既最大價值都係後面4個位都打到

我覺得打中堅位azp會好過拿，但係打閘位今年拿應勁過azp

果條傻鳩一味屈積仔失位 完全俾唔出證據
完全係印象派 得罪講句Odriozola都勁過azp

唔會
淨係出波azp已經贏拿祖
唔好搵個踢過右閘同客串右閘黎比啦

Azp剩係45度斬波勁咋 仲要冇乜速度

淨係速度已經收azp皮啦

azp=後生版大比

條垃圾話寫包單azp mark到列貝利wor

垃圾獌狗係咁

咁串？你當我地屯門黨死？

我腳求你唔好再消失
成日跑過10km但比賽就失左蹤
而家唔係叫你練忍術

大比d超技術

求下你唔好瘋狂開埋d打j po至真

第一次認同你

第二次認同你

雖然落選西班牙世界盃大軍，但艾華路莫拉達仍然大方祝一眾狂牛兵好運。

返黎

顧家！C朗操練前享天倫樂

【體育】皇家馬德里球王基斯坦奴朗拿度周二出席操練時，爭取時間跟女友及3名子女享受天倫之樂，認真顧家。

歐聯決賽周六就在基輔爆發，皇家馬德里大戰利物浦力爭3連霸。大軍在周二如常操練，連同基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）在內所有一隊球員都出席，但他趁出門之前，跟女友洛迪古絲，以及3名子女Mateo、Alana Martina、Eva先相處一番，更把相片上載到instagram，跟粉絲分享喜悅。

C朗早前足踝受傷，不過於最後一輪西甲已復出，更頂入皇馬的第2球，可見狀態未有回落。教練施丹就大讚這名葡萄牙國腳每每在困難時刻都能夠翻身：「C朗知道所有球員都會面對難關，這令他成為最好的球員。有些球員有壓力時會受苦，有些則相反，他就是其中一人。所以，當你批評他的時候，就要小心點。」

圖片來源 : Instagram圖片

華大哥

cd左好耐

我潮

華大哥聯隊

佢除咗咁做仲可以點

我=Lonzo

皇狗首席痴線佬：華文碩

你第三 牙維第二

皇區又掀起一場腥風血雨

開你波先 殺雞儆猴

唉 得第三名

輸完決賽 靠你地幾個頂住班爆閘狗了

我:即走

我ball 無PG 一定入唔到PLAYOFFS

而家咬定人先

心涼到仆街

本來替佢出走高興
點知佢刷干地鞋

我個人名義出$100 幫手簽P. George 過黎

走咪走囉 成撚日 屌鳩皇 怨婦上身 之前係祖都串柒柒架啦

華大哥都係連登皇區出現。。。?

覺得簽返randle會影響隊波發展 條友太獨食 bbiq又低
去盡d 唔續randle or 先簽後換 換d assets返黎 ,頂薪簽pg + cousins 3+1 博下

高登太靜局

干嗲春袋咁好奶

豆蛇返嚟未？

基奧特都搶埋佢正選位

比人逼走左

前排出現過又潛返
決賽果日應該會返黎帶領皇迷上潛艇

笑到仆街

準備上清熱號

豆蛇是無辜的

華大哥永遠偶像

Wenger: “Real Madrid I think I turned down two or three times you know. It’s one of the teams I loved when I was a kid. I just felt that it was a very sensitive period for Arsenal... [Madrid] offered me the chance to take control of the whole club."

有冇人買左決賽版ball3

好在佢無黎

拎亞軍既決賽買黎做乜

抹眼淚

上朋友家睇 有老翻小米盒子
我朋友是椎名鳩白

半季爭贏你

隨隊訓練名單

掃把

肥牛係法定西？

掃把係皇馬隨隊訓練名單入面

達仔可唔可以入啦啦隊

庸才原來點爭扎 最後都係失敗
現實世界

咁都庸才
似係做錯決定多d

條路自己揀

幾時放暑假

佩狗打手我屌你老母

支持

When holidays?

收嗲啦 咩時間牙 仲唔做野？？

你又做錯咩事惹禍
我幫你頂唔到幾多鑊

咁多負皮做咩事牙？又玩針對？

未驚過

廢青鳩白又唔訓

日上三竿了

尼馬上「馬」？C朗一笑置之

【體育】皇家馬德里球星基斯坦奴朗拿度，談到巴西球星尼馬盛傳上「馬」時，他表示球隊年年都說買人，但最後都只聞樓梯響。

巴西球星尼馬盛傳將加盟皇家馬德里，陣中頭號球星基斯坦奴朗拿度（Critiano Ronaldo）卻對這樣的傳言一笑置之。「皇馬總是不斷傳出會買人，我在這兒8年了，前前後後傳過50人會加盟，到最後卻一個也沒有來。」C朗接受葡萄牙傳媒訪問時笑稱。

皇馬過去夏天先後傳過會買迪基亞、夏薩特、羅拔利雲度夫斯基等超級球星，結果的確一個也沒有來。「往往9月就開始傳買人，結果到歐聯決賽時，還是以舊陣容迎戰。」C朗說。皇馬陣中原本就多高薪球星，球會不賣人又怎能買新球星？

然而，經過多年來的保守轉會政策，今夏應該有實力羅致尼馬，尤其是加里夫巴利和賓施馬持續不濟，會長佩雷斯將開大水喉，替C朗找些具份量的幫手。

C朗談歐聯決賽：想對手是曼聯

【體育】周六在基輔將舉行皇家馬德里對利物浦的歐聯決賽，皇馬前鋒基斯坦奴朗拿度表示，更希望決賽對手是前球會曼聯。

皇家馬德里正準備周六出戰利物浦的歐聯決賽，力爭成為改制以來首支3連霸球隊，射手基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）更直指個人第5次歐聯冠軍殊榮。

不過，C朗周二在傳媒開放日卻心繫前東家曼聯。他說道：「決賽總是十分特別的場合，我寧願（周六的決賽）對手是曼聯。但利物浦值得尊重，我們屆時肯定不會輕鬆。」

這名葡萄牙國腳補充：「他們（利物浦）值得晉級決賽，他們令我想起3或4年前的皇馬，3名前線球員非常快速，進攻具力量。我十分尊重他們，不過皇馬是較佳一方，我們須踢出水準，但亦會尊重對手。」

C朗又謂：「在訓練中，隊員都集中備戰。如果一切朝向理想發展，我們將進入史冊。我對此很有信心，眾隊友亦已上力。若我可第5次捧盃，這將令人驚訝。」

Zinedine Zidane wouldn't swap Cristiano Ronaldo for Mo Salah

Chelsea face Robert Lewandowski transfer battle with Real Madrid for star striker

Chelsea will face a tough task to convince Bayern Munich striker Robert Lewandowski to move to Stamford Bridge.

Chelsea continue to be linked with a bid for the Poland international, who is thinking about leaving the Allianz Arena.

But the 29-year-old would prefer to move to a club that is in the Champions League, a competition he has yet to win. Real Madrid remain the favourites to sign him as they look for another option to Karim Benzema.

Lewandowski scored 29 goals in 24 league starts for Bayern this season, winning a fourth Bundesliga crown in four seasons at the Allianz Arena.

利雲真係最撚麻煩
路明尼加又話寫包單話利雲會留
轉頭又話battle with 唔知咩春球隊

C朗說。皇馬陣中原本就多高薪球星，球會不賣人又怎能買新球星？

牙朗又幾sick ball ga bo

對於歐聯決賽大戰，迪保斯基認為皇馬應可輕鬆勝出，更指紅軍當前陣容中無人可於「銀河盤隊」成為正選：「皇馬目前的陣容是全歐洲最強的，我相信他們能以4:1擊敗利物浦。我想不到紅軍有任何球員能令皇馬陣容變得更強，即使沙拿也不行。加里夫巴利及賓施馬已經很強了。」

個個都燈到衡一衡

肥賓：今年紅軍比05年更強！

【體育】利物浦對上一次贏歐聯，領軍者正是賓尼迪斯，由「肥賓」品評紅軍今昔實力之別最適合不過，他認為今年打入歐聯決賽的利物浦，比2005年奪冠那一隊更強。

紅軍利物浦正加緊備戰對皇家馬德里的歐聯決賽，2005年領軍神奇擊敗AC米蘭的前紅軍領隊賓尼迪斯（Rafael Benitez），比較兩代紅軍實力時，承認現時的紅軍比當年為強。言下之意是，當年他們都能封王，高普的球隊更具資格把獎盃帶回家。

「大家都念念不忘伊斯坦布爾神奇之夜，但這支紅軍更出色。」賓尼迪斯說。當年的紅軍有謝拉特、沙比阿朗素、夏文等名將，但今天高普也有穆罕默德沙拿、沙迪奧文尼、法明奴，3人今季歐聯射入29球之多。

「現在的紅軍像當年一樣平衡，但前鋒3叉戟卻能獨力改變戰局。當年我們可能僅得1人有這樣的能耐，但現在卻有3個。當年我們的建立球隊時費用是2000萬英鎊，這支紅軍的價值更高。」賓帥說。

2005年歐聯決賽，紅軍在半場落後0:3情況下，逼和AC米蘭3:3，最終互射12碼打敗紅黑兵團奪冠，堪稱足球史上大反撲的教材之一。

肥賓25躝

U TOO

Good morning 廢青s

Kroos: 猁記11隻野獸

Hi 岩岩訓醒

比你男朋友搞醒牙？

利條中場 創造力雖然唔算好強 但果三隻新界牛真係好搶得

Real Madrid midfielder Toni Kroos has claimed that he is well aware of what type of Liverpool side he and his teammates will be facing in Kiev this Saturday.

The Germany international has described Jurgen Klopp's team as "11 animals" ahead of this weekend's Champions League final.

The Merseyside outfit are underdogs heading into the showpiece, but Kroos is expecting a difficult fixture, mainly as he knows how tough it is to play against Klopp's system.

During the midfielder's time at Bayern Munich, he came up against Klopp's Borussia Dortmund team numerous times.

"When we played against his team, it was difficult," Kroos told reporters. "At Bayern Munich, we always had a lot of problems against Dortmund.

"We're expecting an aggressive Liverpool who have a really quick forward line, but we can stop them. It will be tough. That is what I expect on Saturday. His teams are always aggressive, they press you a lot – for 90 minutes. They are highly motivated. I expect a very tough game for us but with opportunities to win.

"They will be 11 animals, all up for it. We might be better on the ball but they're going to put us under pressure for 90 minutes and will be at 100% or even more."

Madrid will be looking for their third consecutive Champions League trophy, while Liverpool can claim a sixth European crown for the club.

其實利算唔算counter 我地 一逼就甩 之後反擊 456

算 費明奴經常偷波 踢逼搶好癲

其實真係覺得今年好大機會輸 我真係準備哭波喪 怕冇心機睇世界杯

U chick

U2

對鏝勝算應該大過對利

如果今年贏到應該僅次於14年咁爽

利最危險係迫搶+就地反擊 前場果幾隻快馬兩三腳就殺到入禁區

男人哭吧哭吧

連過3個聯賽冠軍 再贏埋三殺英超冠軍既利

贏撚到咩 屌你老屎

發下夢啦

通常結局都係帶住遺憾

仲未買今年件衫 如果輸左直接買下年件主場黑白色算 靚到仆街

perez out la

佩仔勁 高價賣左件女人達

每年至少一件

FF完

有無人覺得好可惜
早知賣比獌狗

最好就好似16年對馬體咁，有咩波都踢俾利記攻我地好過
拎住個波既話，以而家皇馬好易俾人偷波打反擊

收到風光頭佬想出晒bbc 收isco
穩守突擊

但嗰陣我地反擊勁好多
宜家前場除左禿
無咩人跑得快

都無架啦，對面成班痴線佬
搏下死球戰術

4312 朗猩伊

上半場451 用哂d用波勁既中場猜波 燒佢地體能
下半用禿機師辛同佢地鬥快

光頭佬應該都係出呢招架喇

痢狗最驚你唔攞個波黎用
今鋪肯定玩撚完

一齊進入光頭佬的思考領域

Benzema is the best

dllm

Beast is for the war.
Wakanda forever

施丹呢2年歐聯都鐘意縮住後面黎打,跟住靠下換人同人鬥長命

一場過保守d就岩

平安鐘到某一刻 換D跑狗黎屈下速

收賓周馬就一定要

卻奧斯：利物浦會像野獸般衝過來

【體育】歐聯決賽大戰在即，皇家馬德里中場卻奧斯表示對手利物浦將會「野獸上身」。

曾效力拜仁慕尼黑的卻奧斯（Toni Kroos），於德甲年代曾與多蒙特時任教頭高普多次交手，即將於歐聯決賽再面對高普所帶領的球隊，該德國中場指出：「面對他帶領的球隊總是困難。以往在拜仁，面對多蒙特時總會遇上不少難題。所以我們可以預期利物浦將會踢得進取，加上前線速度奇高，但己隊可以阻止他們，這是一場硬仗。」

談到奪冠熱門，卻奧斯則表示決賽將是「五五波」，「我認為兩軍都很飢餓，我看不到那隊較有優勢，能夠殺入歐聯決賽的球隊總不會是弱旅。利物浦能淘汰曼城——其中一支奪標熱門。」

他補充，「對手會像11頭野獸，衝向目標，己隊在控球方面或許較佳，但對手將會90分鐘內持續施予壓力，付出百分百。」

穆罕默德沙拿單季貢獻44球，卻奧斯也同意埃及人乃今戰危險人物，「他所造出的數據都令我印象深刻，我很少觀看他作賽但在英超做出多產數字足以令人讚嘆。但己隊是會擊敗利物浦，並非單一球員。」

正選
朗禿
伊
卻米摩
馬拉華積
拿

65分鐘
辛>伊
75分鐘
高>米路
80分鐘
機師>秀

老實講賓周一定正選 希望佢拉空拉到vvd 出場邊

野獸隊

u 259 forever

You never freeze

Wakanda forever
Zidane forever
Wenger forever
Emery forever

u hoho fight ?

u 630 forever

My idol can fight 7 u nigga

ur idol =rubbish

Casemiro: I couldn't play for Barcelona, I don't have their DNA

Celta want Lucas Silva on loan from Real Madrid

New Celta Vigo coach 'Turco' Mohamed has set his sights on bringing in Lucas Silva from Real Madrid on loan as he looks to build his squad for next season.

The midfielder is the first target according to UOL Esporte and for Madrid they would like the player to return to Europe from Cruzeiro with the aim of selling him for more money.

Taffarel: Alisson is good enough to play for Real Madrid

Brazil's legendary goalkeeper Claudio Taffarel believes that the country's current number one, Alisson, is good enough to play for Real Madrid.

I am beast

拼圖狗好心收嗲啦

Transfer lookahead: Who stays and who goes in Europe's elite clubs?

REAL MADRID (Dermot Corrigan)

Rough budget: Real Madrid's most recent accounts showed a "cash balance" of €178m. It is also four years now since their last Galactico purchase, and a number of ex-youth team players will be sold this summer as usual. So it looks like there will be plenty of money to spend if the right players become available.

Who should the club buy?

Zinedine Zidane's squad is very short of cover in defensive areas, with a reliable centre-half and back-up right-back the most obvious gaps. They will also need at least one goalkeeper, whether an experienced replacement for Keylor Navas or young understudy for the current No. 1. And a new young pacy forward is required for when the club's big names are rested at intervals through the season.

Who should the club sell?

Recent weeks have brought the biggest signs yet that Gareth Bale will accept his time in Spain is over, and the Welshman is probably the most valuable asset that coach Zidane would be willing to let go. A bid of €60m plus for midfield understudy Mateo Kovacic might also be difficult to turn down, while Madrid's hierarchy would be delighted to get back the €16.5m spent on young playmaker Dani Ceballos last summer.

Biggest transfer lines to follow: Madrid president Florentino Perez's continued pursuit of Neymar looks set to continue, possibly through the World Cup and beyond. Perez's other long-term target David De Gea is sure to feature on the front page of Marca in the coming weeks. A good World Cup for Harry Kane, Robert Lewandowski, Timo Werner, Kylian Mbappe, Eden Hazard would also see them return to the covers of the local Spanish sports press.

Klopp key to controlling Liverpool emotions, says Alonso

Xabi Alonso says Real Madrid are better equipped to handle the Champions League final circus, but Jürgen Klopp can help keep Liverpool calm.

拖舟唔出奇招，呢個陣機會最大 ...

換人就睇當時比數啦

辛真係咪撚出好過
對疤果場唔係佢獨食唔比禿都唔會比疤反擊到

佢後備入替經常有波入，但一食屎就好可怕

佢頂盡踢最後20分鐘 唔可以多

啱先見到小白執locker條片令我諗起聖卡斯

你地肯定賓周冇正選？
我就唔信喇

Final KYIV 2018!

母親愛子心切盼尼馬投皇馬

【體育】尼馬加盟皇家馬德里？這宗轉會仍然只聞樓梯響，但他的母親就十分希望此事成真。

根據西班牙報章《ABC》報道，尼馬（Neymar）母親Nadine Santos不滿巴黎聖日耳門及球迷對待兒子的態度：「我的兒子離開巴塞隆拿加盟力爭成為歐洲最強的PSG，要在球員生涯承受風險，所以我不明白為甚麼球迷要噓他。」

Nadine更指，不願意兒子再於巴黎忍受多1季，希望他在今夏就轉會，而皇家馬德里絕對是一個合適的目的地。

因為她回想去年7月，巴塞在美國友賽皇馬爆發國家打吡時，銀河艦隊一眾球員對待敵人尼馬都如自己人，更表示一直等待他來投。這些都被Nadine看在眼裡，認為兒子在馬德里肯定會獲得於PSG沒有的尊重。

OFFICIAL Pictures: Full Real Madrid 18-19 Away Kit Leaked

兩件主場心口對賽邊到印

搬埋老母出黎

據法媒RMC的民調，有14%的民眾認為賓斯馬落選大名單會影響法國隊的發揮。

我都想知

馬些路：歐聯輸波媒體會殺死我們

皇馬後衛馬些路表示知道如果歐聯決賽輸波的話，西班牙媒體一定會「殺死」他們。

皇馬力爭歐聯三連霸偉業，但今季與上季不同，因為皇馬在聯賽及西班牙盃都未能奪冠，使歐聯成為今季他們最後希望。

雖然皇馬在世冠盃、歐超盃及西超盃都奪冠，但馬些路知道這名顯不足夠。

「要看看決賽結果，西班牙媒體不是讚我們就一定會殺死我們，我不覺得今季會災難性結束。」

「媒體說甚麼我控制不到，我們只是簡單地想為球隊、球迷及家人贏得冠軍。」

馬些路隊友卡華積表示皇馬今季絕不算完美，但就覺得大家對他們太嚴荷。

「今季很特別，有高有低，但我們最終都殺入歐聯決賽。所有球隊都希望入歐聯決賽，歐聯冠軍對我們來說是最有價值。就算我們最終輸波，都不能說我們失敗，我們會抬著頭入更衣室。」()

又bully我賓

好感動六個西班牙

D衫唔係你架？

星期六應該有兩個中立區
一個For 疤 一個就最聯

世清出手吧

Wakanda forever 🙅🏿‍♂️

世清 渣維 華大哥 出手擊殺疤犬吧

你成隻老鼠咁 唔敢講真話

唔見左賓周馬

咁得閑陪隻拉莫狗癲
智障疤狗

野獸們全部出撃 死疤狗獌狗不得留下

Y no bale?

請你務必將我當成是威脅你生命的野獸

想點啊你

挽留牙維

15個算唔算多

AS Monaco chief Vasilyev: "I remember we were in training, Real Madrid calls me & said, "We accept the €180m for Mbappé".

I tell Kylian, "We've received an offer impossible to refuse, it's your dream club!".

It was up to him to decide & he said to me, "I want to go to Paris.".

食屎狗

唔使踢fdly嘅咩

最撚勁果個無份

咁大隻世界盃係度
你講乜春fdly

我以為摩洛哥都冇得踢
啱啱先知原來佢踢咗科特迪瓦出局

喂喂喂唔好搞事啦鳩白

寧願做 地頭蟲

冇...

好多野獸

平心而論嚟佢都係坐板
BBC係拖舟心中嘅地位簡直無可撼動

除咗鏝我地第二多人有得踢世杯?

牙維雙重打擊呀
皇輸比疤抽水 又比猁狗串最聯

Mayoral搵人簽波係走硬？

仲年輕 有機會回購番嚟既
希望佢去英超浸下

有冇巴打知邊到仲有今年主場/客場賣
問左好多間都冇晒

上網訂

老老實實 有啲想睇包皮同屁馬係psg做山寨球王
成世上唔到頂級

高普：皇馬全無弱點

高普和利物浦將在歐聯決賽鬥皇家馬德里，高普說皇馬實在太強勁，彷彿毫無弱點。
紅軍及皇馬將爭奪今屆歐聯冠軍，皇馬力爭完成3連霸偉業。
高普說，皇馬始終是大熱門：「皇馬有4個機會便可以入2球，拜仁8個機會才入1球，皇馬看起來實在是沒有弱點。足球不是這麼簡單，馬些路助攻便有空位讓沙拿進攻，不是這樣子的事。」()

燈到咁恆 molamola

燈到仆街

not welcome he la

最好個價有幾癲得咁癲 2億3億4億
無人買得起留係法甲踢到退役

上面傾得掂都未必過到光頭佬果關, 正如Kepa傾好晒都收皮一樣
同埋包皮Plan A傾唔成佢都冇諗過Plan B, 得番Plan V機司

印咗米蘭final加拉膠

3日深潛

幫frd訂多左一兩條 下星斯先翻香港$170
有興趣tg我

野獸們 早

早你妹

早安啊親

包仔

仔你妹

禾專打擊你同肉酸2隻259

師兄又扮病射波

據西班牙媒體《阿斯報》報道，拿玻里新任主帥安察洛提希望俱樂部能引進皇家馬德里的法國前鋒賓施馬。

《阿斯報》表示，安察洛提已經交給了俱樂部高層一份引援名單，賓施馬排在這份榜單的前列。這位意大利教練希望拿玻里主席德勞倫蒂斯能考慮引進賓施馬。

心情好複雜

你都轉會糷同盜清搞基啦 拿仔d野唔關你事

死基佬成日拉人落水

盜清同你都是死基佬

76打救我皇

基佬野淨係關你事

準基佬咪學佩狗打手亂屈

米路咁霸氣

In an in-depth interview with El Pais in January, Xavi had talked about some of the stylistic differences between the two Spanish football giants.

"At Barcelona we understand football as a time-space concept," he explained.

"Busquets, Messi and Iniesta are masters of this.

"They always know what to do when they are alone or surrounded.

"There are midfielders like Casemiro that don't understand this, but at the same time, Busquets can't cover like Casemiro.

"He's incredibly fast, but he has a difficult time with everything else because he hasn't worked on it.

"He has other skills and is more of a defensive player.".

--------------------------------------------------------------------------------

Casemiro: I couldn't play for Barcelona, I don't have their DNA

In the lead up to the Champions League final on Saturday, Real Madrid's Casemiro responded to some comments ex-Barcelona star, Xavi Hernandez, made about him a few months ago.

Taking advantage of his media obligations, the Brazilian went on record to clear the air.

"He can say anything he wants to, but I've been here [Real Madrid] for four years and played in four Champions League finals," Casemiro said.

"I couldn't sign for Barcelona, I don't have the the their footballing DNA like Xavi says.

"I'm with Madrid until the end.".

What is Barcelona's DNA

Sevilla have one million reasons to support Liverpool on Saturday

If Liverpool beat Real Madrid on Saturday night in Kiev in the Champions League final, they will charge the club for an add-on in Alberto Moreno's transfer.

Sevilla will be sending Liverpool a bill of €1 million if they beat Real Madrid in the Champions League final on Saturday night. Muchodeporte believe that this is one of the add-ons included in the Alberto Moreno deal four years ago when the defender left the Nervión for Merseyside.

Moreno was sold for €18 million with variables added on, one of them for winning the Premier League of the Champions League. The 25-year-old has played in 10 games this season in the European competition, which is more than 50% of the games. That was another stipulation that would require Liverpool to pay Sevilla.

Having left in August 2014 after winning the Europa League with Sevilla, he was prevented from playing in the European Super Cup against Real Madrid at the start of the season. Moreno came through Sevilla's youth academy and was close to a return to the Ramon Sanchez Pizjuan last summer and was linked with other clubs too. He earned the starting spot in Klopp's side eventually but an injury in December forced a shuffle and he has not been able to win it back.

Marcos Alonso: Real Madrid are the favourites in Kiev

皇馬vs利物浦的三名關鍵球員

◆

距離本週末的歐聯決賽只有2天，施丹相信在過去兩屆歐聯決賽中的經驗會帶給球員們優勢，他為每個人制定了特殊的計劃，以保持每一名正選球員在整場比賽中都處於最佳狀態。

那麼，哪些皇馬球員在後天的比賽中是至關重要的？

3# 馬些路

可以說，他是世界上最好的左後衛。馬些路喜歡冒險，他喜歡在前場創造機會壓迫對手，但也因為這樣被對手多次洞穿身後，在與利物浦的比賽中不能讓這樣的事情發生。

馬些路將在決賽中在邊路與沙拿對抗，如果他無法堅守崗位，那麼可能會不斷地將自己的防線暴露在利物浦面前。

2# 基斯坦奴·朗拿度

顯而易見，基斯坦奴·朗拿度將在這個決賽裡劈荊斬刺。他喜歡這樣重要的場合，在比賽中C朗將可能會與巴利和賓施馬拍檔，他們的組合總能在大型比賽中找到感覺。

C朗看起來將會給利物浦的洛夫雲和年輕天才阿歷山大·阿諾帶來麻煩，他們是利物浦陣中較為薄弱的一環。

1# 基羅·拿華斯

哥斯達黎加人，總能在大場面中為自己找回地位。在拜仁慕尼黑的歐聯準決賽裡，拿華斯經歷了非常美妙的時光。

他依然是施丹的最佳選擇，在決賽中，他將承受來自本賽季歐洲最強大的攻擊群。

拿華斯必須確保自己不會犯錯。

高普一眼看穿皇馬的弱點

◆

儘管這會提醒到皇馬，但高普在週六的歐聯決賽開始之前點出了皇馬的主要弱點。

白衣軍團是紙面上的奪冠的熱門，但利物浦並不為此懼怕。

高普在接受採訪時提到了皇馬的弱點：“馬些路在進攻方面投入了更大的精力，但…他不防守。”

“不過在足球裡，並不能簡單地說，馬些路在左路向前助攻，我們就讓沙拿針對那個位置進行突破。因為當我們的球員找到漏洞時，會發現拉莫斯在那邊等著我們。”

德國教練同時提到了皇馬在本賽季歐聯中的出色表現：“他們只需要四次機會就能攻入兩球，在準決賽裡，拜仁入一球便花了8次機會。”

“皇馬依靠運氣第三次晉級決賽？每個人都這麼說，皇馬幸運地淘汰了祖雲達斯和拜仁慕尼黑，但這是他們連續第三年闖入決賽，五年裡的第四次。”

“我們將在決賽中全力以赴，盡我們所能去創造決定性的時刻。”

no modric no party

安察洛堤希望得到賓施馬

◆

在取代沙里成為拿玻里的新任主帥後，卡路·安察洛堤希望能在這個夏天得到賓施馬，以增強球隊陣容。

意大利人希望賓施馬作為他的新9號，他要求拿玻里主席迪羅倫迪斯考慮這位法國前鋒；另外他的收購名單裡還有車路士的大衛·雷斯和拜仁慕尼黑的維度。

雄心勃勃的收購名單可以收窄拿玻里與29年內的首個意甲冠軍的距離。拿玻里的董事會希望憑藉難以置信的引援來取得成功。

考慮到安察洛堤在皇馬期間與賓施馬的良好關係，意大利人的願望並不讓人感到意外。

利物浦大勝吧！

NO 賓周 NO PARTY

不可能

馬些路放題

師兄決賽都做假皇

今次講得最好

養精蓄銳 迎接決賽

Hi rubbish

顫抖吧

想買賓周係咩心態

歐聯現役入波僅次於兩個痴線佬既男人

心繫皇馬

Happy Lunch time beasts

肥安真皇
用卡利祖交換算了

Welcome back 雪櫃人

屯門邊到

摩蘭奴：歐聯決賽難變入球騷

【體育】英超球隊利物浦今季在前線三叉戟的漂亮發揮下，殺入歐聯決賽，挑戰有機會三連冠的皇家馬德里。紅軍左閘艾拔圖摩蘭奴近日接受西班牙《馬卡報》專訪，表示就算兩軍攻力強橫，但估計決賽不會是入球騷。

今季在烏克蘭首都基輔上演的歐聯決賽，將由2005年冠軍挑戰兩連霸的皇家馬德里，暌違11年再入決賽的紅軍將靠前線三叉戟挑戰強敵。

近日，紅軍左閘艾拔圖摩蘭奴（Alberto Moreno）接受西班牙《馬卡報》訪問，指前線三人組穆罕默德沙拿、沙迪奧文尼與羅拔圖法明奴各有特色，「沙拿職責是入球，文尼踢法十分直接，法明奴很全面。在決賽中沒有哪一方有特別優勢，大家都值得晉級，但甚麼事都有可能發生。紅軍有令人刮目相看的球季，也能成功打破數個紀錄。我們擁有沙拿、法明奴與文尼，有最高的競爭力，這場決賽將會十分精采。」

摩蘭奴續說，「如果一場比賽有很多入球，球迷們將會十分開心，但球員的感受未必是好，我相信我們不會讓防守球員吃太多苦，我們11位球員都會專注防守，我不覺得會有太多入球。我十分害怕皇家馬德里的前線實力，他們是世界上最強攻力的球隊，我不太希望對上基斯坦奴朗拿度，因為他能夠取得很多入球。」

信奉伊斯蘭教的沙拿正面對齋戒月，摩蘭奴指自己不太擔心，「我之前笑說，會幫他吃掉他的食物。這不是一件容易的事，他在過去的齋戒月中真的受到不少影響，但我知他會好好克服，希望在26日時會有最好的狀態，助我們取得歐聯冠軍。」

皇馬孖寶撐拿華斯首映禮

【體育】皇家馬德里門將基羅拿華斯的電影日前在馬德里舉行首映禮，獲得隊友撐場。

基羅拿華斯（Keylor Navas）拍攝的傳記式電影《Hombre de fe（Man of faith）》，早前已到過康城影展，在周二則於馬德里舉行首映禮。皇家馬德里的克羅地亞中場孖寶莫迪歷、高華錫都帶同另一半盛裝捧場，而主角亦有太太及兩名子女陪同出席。

基羅拿華斯說：「這電影帶出的訊息是，所有人只要對神有信心，都能夠達成自己的夢想。這就是我的人生。我希望告訴大家，一名來自哥斯達黎加的小朋友，在神的幫助之下，也能夠成為皇馬門將。」

不過，一直有傳皇馬嫌基羅拿華斯星味不夠，想購入星級門將取而代之。他表示：「球會已跟我明確地表示，很滿意我的表現，我相信他們。有時候，我反而覺得西班牙媒體不太重視我。」

圖片來源 : Instagram圖片

我都買左包小花薯片準備睇波波食

請珍惜keyword

唔買面包？

靜啦笠水狗

Ching咁惡

D霸氣真係

臭雞教我的

首先係沾，依家係賓

安蛇

牙維仲係到盲反

不反賓了

你25兼肉酸始祖 邊個教到你

@鳩白洗唔洗幫你係新加坡入返十幾廿箱

世蛇勇武始祖

我捐$100

吹咩

勇武力架

今次個反皇聯合軍好龐大

廢柴25迷雲

天呀
快D搵人帶走賓狗

喜歡足球的都會喜歡賓施馬
臭JER佬收皮啦

鈀鑗幾時出手

希望老細臨收工前比野你做

IT狗無得抖

Sarri's arrival to Chelsea opens up a possibility of signing Karim Benzema or Gonzalo Higuaín.

Maurizio Sarri is a big fan of Karim Benzema. He tried to sign Benzema when Higuaín left to Juventus.

Real Madrid and Juventus would welcome a swap deal including Álvaro Morata. The Spanish striker was not settled in Chelsea and hope to make a sensational return to Madrid or Juve. (Italy's TMW)

賓周咁搶手

到底係我地皇迷唔sick ball配唔起賓州馬
定豪門有特別嘅洗黑錢技巧

又要車做水魚

禾地配唔起球王賓

瘦田冇人耕

其實想達狗去獌多啲

賣到賓狗真係發夢都笑醒

CV呃到下人

現役歐聯第三射手

Chong哥去左新加坡？

歐聯世三

達狗就死撚開啦
成日覺得自己有料心雄想做主力
你後備料咋

串錯字

買包irvins比鳩白啦見佢咁慘

仲覺得自己有正選基因

達狗真係好撚垃圾 西甲無正選就去英超
一季之後又想敗走英超踢番意假

傻先當初離開我皇

去意假仲難入國家隊 卡利祖入球助攻雙雙都入唔到

女人達要comfort zone

迪保斯基：皇馬帶出施丹最佳的一面

【體育】前皇家馬德里教練迪保斯基承認，想不到施丹當主帥會這樣出色。

迪保斯基（Vicente Del Bosque）當年助皇家馬德里兩奪西甲及歐聯，施丹正是功臣之一，如今「弟子」施丹同樣帶領皇馬，而且成績也非常好，在周六歐聯決賽將力爭3連霸。「當時我不相信施丹會成為教練。當然他是一名偉大球員，有無限天份，雖然加盟初期有點不適應西班牙足球，但最終適應下來，而且踢得十分好。」

「他來自意甲，那裡比較體力化，但他的技術亦出色。」迪保斯基坦言。

迪保斯基認為，是皇馬把最佳的施丹帶出來：「我們把他最好的能力提取出來，而他亦得益於羅拔圖卡路士、費高、魯爾等隊友。他在馬德里踢球、跟這群隊友踢球，比效力祖雲達斯時更享受。」

牙朗

想做球皇法甲啦

佢哋上左機未

6個鐘頭後上g

爭奪亞軍

準備去輸了

PSG slap €80m price tag on Valencia target Gonçalo Guedes [AS]

Buy la diu

事實👊🏻

你當年唔傷咪好囉

睇左佢球王片 淨係一味反擊尻衝 唔值80m

Werner: World Cup no Liverpool & Real Madrid audition

RB Leipzig striker Timo Werner insists he will not be looking to use World Cup 2018 as an audition to secure himself a switch to Barcelona, Real Madrid or Liverpool.

“I want to become world champion and then I want to attack again with RB Leipzig.

“I'm not dealing with any thoughts of making a change.”

球進了！沙拉赫！一腳漂亮的吊射，梅開二度，領先三比零！

今天的皇馬被擊潰了！

沙拉赫-23‘’ -55‘’
菲爾米諾-52‘’

睇黎今年要過咗世杯先知佩雷斯要買咩人

得個快字 咁都80m

M洛大隻到癲

尼馬 kane 利雲 包皮 Icardi 大巴拿 世三
gk 高爾圖斯 allison
都係e堆啦

望就望買到 個頂級前鋒 +後備中堅

翼同正前都一定要

仲有後備右閘

利雲比車仔算,icardi冇份踢
中堅 de ligt,psg馬昆奴斯，祖記rugani希望買到

中堅要Toby

右閘唔係傳新入選個西班牙 odriozola 有冇人講下佢？佢勁d咩

最後可能上面一個都唔買
世界盃又彈個新星出黎

個Cycle係 ：高價買 >唔受重用> 租/賣出去

去到季尾睇得出夏基美進步左
可以比多季佢
反而買個左閘 肥牛真係完全唔掂

租佢去德甲一，兩年先

左翼：尼馬＞世三
正前：Kane（覺得今季應該黎唔到，除非世杯大爆）>雲拿（又係唔似會黎）>利雲
右翼：Salah
全能：包皮，dybala
左閘：Alaba
龍：de gea>高圖>Allison
唔排除世杯有人爆，好似占士咁

OFFICIAL: Villarreal have confirmed they have reached an agreement with Atletico Madrid for the sale of Rodri.

頭寒了

訓醒未呀

球賽完了！上屆歐洲霸主 金球獎得主淪為笑柄

列返出個target姐 其實後備防中，左，右閘，中堅都要補返個 肥牛，m洛，夏雞美就再租出去

唔係最已陣咩？ 買條鐵呀？

右閘反而有拿祖 夏雞尾 我覺得拿祖打閘好d 打中堅輸身高

問你野又唔應禾

With my idol @ lukamodric10 ⚽️💪🏽😁

接班吧

📋 Zidane has called up the whole squad for our trip to Kiev for the final!

帶個仔去拎亞軍

接受命運的審判吧 清熱方舟門票現正熱售中

哩啲老豆真係

According to @SkySport, Napoli's first objective on the transfer market is Karim Benzema, ADL wants a player with the same effect as Higuain.

n, there are certain doubts because of the player's wages though, as they're are way above ADL's usual standard.

快撚d啦屌 貼錢送佢走

賣30m 再買icardi啦1.1億買斷費咋

施丹+肥朗混合體
佩仔標價會好高

國米有r聯踢
佢應該唔想走住

我對佩仔好失望
佩仔再唔係以前既佩仔

唔走無得走，一續完約 買唔起

四大g胸

邊4大
馬場 結衣 仲有邊2個

古圖斯唔洗突登追啦
佢唔續約咪下年免簽過黎 續約咪買第個

講清楚邊個結衣 我老婆新坦唔係g

仲有2日大家又可以潛成年

係咪掉返轉講
中堅拿祖包波幾準
但係佢打右閘同自廢右路無分別

屌你啊

拿華C留多一季is ok

新坦唔係新垣係

得波多野係

一蚊都唔收 捐去拿玻里啦

Cristiano: Celebrating by taking off my shirt? Women like it, my girlfriend says I look great (laughs). People don’t know how to say it; they say “SIIIUU” but it’s only “SIII” (YESS) - it means ‘I’ve done it’. I’ve been doing it (celebration) for a while and it’s given me luck.

皇馬歐聯正選初露端倪 巴爾正選賓施馬後備

西班牙《馬卡報》在最新的報導中指出，對於歐聯決賽的正選陣容，施丹可能在上週六對維拉利爾的比賽中給出了線索。

只有施丹自己知道歐聯決賽的正選是怎麼樣的，然而如果我們回看前兩個賽季歐聯決賽前的比賽，那巴爾的名字應該劃重點。施丹習慣在最後一輪聯賽比賽中試驗陣容，之後會在歐聯決賽中重覆這套陣容，而球隊也都奪冠。

今季最後一輪對維拉利爾的比賽，對皇馬來說是一場無關痛癢的比賽，而之前的兩個賽季，最後一輪比賽球隊還在競爭西甲冠軍，情況有些不同，但還是可以看出一些端倪。

上季西甲最後一輪對馬拉加，施丹的正選陣容中的，有10人後來在歐聯決賽中正選，只是用傷癒復出的卡華積替代了丹尼洛。上上季，皇馬在西甲最後一輪還有奪冠希望，施丹在對拉科的比賽中排出的正選陣容，和歐聯決賽中對馬體會的正選陣容是一樣的。

這個賽季最後一輪，皇馬沒什麼可爭的了，和前兩個賽季不一樣。不過西班牙《馬卡報》認為，對維拉利爾的正選陣容，還是給出了線索，巴爾在歐聯決賽中正選是很有可能的，而唯一的變化可能就是拿華斯替代盧卡·施丹。

附皇馬對維拉利爾的正選陣容：30-盧卡-施丹；2-卡華積，5-華拉尼，4-拉莫斯，12-馬些路；14-卡斯米路，8-卻奧斯，10-莫歷，22-伊斯高；11-巴爾，7-C.朗拿度

C.朗抗擊下滑的秘密：每年減1公斤 體脂率驚人

C.朗拿度堅持一個原則，那就是每年都減輕1公斤的體重，以防止脂肪增加和速度喪失。而據西班牙《阿斯報》報導，在歐聯決賽之前，C.朗拿度的體重已經比去年的85公斤要低了。

C.朗拿度將以前所未有的輕盈身姿參加歐聯決賽。33歲的C.朗拿度極度呵護自己的身體，確保以最佳狀態參加歐聯決賽。在努力之下 ，身高1米87的他體重低於85公斤（上季結束時他的體重）。

C.朗拿度堅持自己的減肥計劃，他增強了肌肉和靈活度、保持爆發力以及彈跳力。和很多年齡變大的球員一樣，他每年都要減輕1公斤體重，以防止變慢、變胖，現在他的體重差不多只有84公斤。

C.朗拿度保持著良好的身體狀況，這讓他在今季上演了一些經典場面，比如對祖雲達斯比賽中就有非常精彩的倒掛射門。那個入球引發全世界的讚歎，巴沙利也稱讚說：「這幾乎是電子遊戲中的動作。」

據檢查，C.朗拿度目前的體脂率只有7%，而一般球員的體脂率是10%到11%，肌肉率為50%，而一般球員肌肉率不超過46%。C.朗拿度的彈跳力也仍然驚人，C.朗拿度自己都表示，自己的生理年齡只有23歲。「他的基因是超乎尋常的。」皇馬教練組表示。

施丹也幫助C.朗拿度保持狀態。法國《隊報》披露，施丹說服C.朗拿度接受自己的輪換策略：「如果你聽我的你信任我，接受不定時的休息，在一些比賽中不上場，那你的職業生涯可以延長很多年。」這兩個賽季的最後階段，C.朗拿度都呈現爆髮狀態，在最重要的比賽中不斷入球，發揮關鍵作用。

C.朗拿度如今已經從國家打吡中遭受的傷病康復過來，正為歐聯決賽做著最後的準備。葡萄牙人表示：「我現在感覺很好，希望週六能達到最佳狀態。」（沙治奧）

歐聯奪冠次數：C.朗美斯並列4次 皇馬1人竟最多！

真圖（Francisco "Paco" Gento），很多球迷可能不熟悉這個名字，但是對皇馬球迷而言，這個名字如雷貫耳。皇馬上世紀50年代-60年代的主力球員，曾經跟隨皇馬6次贏得了歐聯獎盃，也是歐聯歷史上奪冠次數最多的球員。

真圖跟隨迪史堤芬奴一起，連續5年贏得了歐聯冠軍獎盃，之後又在1996年贏得了歐聯獎盃，成為唯一一名六奪歐聯冠軍的球員。事實上，真圖原本可以八次奪冠，他曾跟皇馬分別攻入1962年、1964年的歐聯決賽，但最終都以失利告終。

C.朗拿度職業生涯贏得了4座歐聯獎盃，其中跟曼聯在2008年登頂，跟皇馬三次奪冠。如果擊敗利物浦奪冠，那麼C.朗拿度將能第5次奪冠，逼近真圖的紀錄。

歐聯奪冠次數：

1。真圖，6次；

2。迪史堤芬奴、馬甸尼、薩拉加，5次；

3。C.朗拿度、美斯、施多夫、伊度奧、比基、恩尼斯達、沙維、馬奎托斯、里亞爾、尼爾，4次；

4。拉莫斯、馬些路、拿祖費南迪斯、巴爾、賓施馬、卻奧斯、莫迪歷、卡華積、華拉尼、伊斯高、卡斯米路、希亞路、佩奧爾、魯爾、摩連迪斯、羅拔圖-卡路士、華迪斯，3次。

施丹：C.朗因1點可稱最佳 皇馬態度不比對手差

日前，施丹出席了皇馬的媒體開放日活動，他回答了媒體有關歐聯決賽的各個問題。

--最感到自豪的是什麼

「為每一天球隊所做的事情而感到自豪，當然還有遇到困難的時候。全隊的投入、幻想以及對做好事情的渴望。不存在哪一個特定的時刻，我已經帶這支球隊兩年半了，如果我必須要說什麼的話，那就是為每一天而自豪。」

--利物浦對於冠軍更渴望

「你不能這麼說對手，我不知道他們的感覺。我們有對於冠軍的渴望之情，並且會有著相同的渴望，相同的投入方式。沒有人可以說我們對於冠軍的渴望要比其他球隊小。我們是皇馬，我們總是想要更多，我們會付出所有，用最好的方式去做到它。」

--決賽的正選11人

「很顯然有人不會參加，一些人也不會被換上場，這是最難的，到了決賽然後獲知你不會被換上場，你們在週六會知道正選陣容的。」

--最擔心利物浦什麼

「我不知道我們是否一樣，我不認為兩支球隊的打法是一樣的。人們更多的談論他們前場的三球員，少談論後場球員，但要知道他們是進入到決賽的隊伍，他們配得上這一切，就像我們一樣。我的工作是盡力準備好這場比賽，就像一直所做的那樣，發現對手的缺點或者給對手製造麻煩。」

--歐聯有更大價值

「不是的，進入決賽是件不可思議的事，贏得聯賽冠軍或者第二級別聯賽冠軍也是很棒的，確實，我們今年踢了歐洲前三名的球隊，這有著很大的價值。現在我們晉級到了決賽中，這是一場我們和利物浦都很期待的決賽。」

--怎麼去面對對手

「我們準備好了，不是說我們有更多經驗，這個沒什麼用。我們現在有機會去踢第三場決賽，不要給我說他們對於冠軍的渴望更大，經驗不意味什麼，很多人之前沒踢過決賽，他們在場上也能表現得很好。」

--C.朗拿度或沙拿

「我擁有C.朗拿度，我只談論我自己的球員。」

--你期待什麼類型的比賽

「他們經歷了一個偉大的賽季，這是一支強隊，我們知道其中的困難。不會有什麼驚喜，兩支球隊互相都很瞭解。」

--關於巴爾

「他取得了入球，而且狀態得以保持，特別是在訓練中表現不錯。他做得很好，不僅僅是因為破門得分。」

--BBC組合很少一起正選了

「我有25名球員，他們每個人都要有機會，否則我的話可能就沒用了。他們三個是很好的球員，但有所差異。他們已經展現出了自己的能力，但我需要去履行我對全隊說過的話。不是說他們三個不會再一起正選了，我不會告訴你誰會上場的。」

--更衣室的秘密

「事實就是這樣，如果球員們相處不好的話，球隊就贏不了冠軍。這是一個很棒的更衣室，大家很團結，也都很努力。當你有天賦這是不夠的，你還需要努力工作，只有把這兩項結合在一起才能贏得很多東西。」

--關於C.朗拿度

「當他沒有破門的時候他也不會緊張，因為他知道下場比賽自己能進兩三球，因此他是最佳，有些球員會受壓力影響，有的則不會。」

--決賽中誰的壓力更大

「這個問題毫無意義，我們雙方都想獲勝，我能告訴你的就是我們想看到一場偉大的足球比賽，我們會全力以赴。」

--對於決賽的感受

「我一直都保持著積極的心態，這是我父母教給我的。如果你想著失敗，那你就會失敗。」

--有C.朗拿度在更安心

「我始終保持平靜，但有C.朗拿度在會更好。我們現在要滿懷渴望去踢一場歐聯決賽了。」

--會為選擇球員而頭疼

「有時候我會感到頭疼，這是真的，因為他們都很棒。但是一開始你就知道會有人坐在後備上，我不會在比賽的前三天告訴他們誰會上場，因為這會打擊他們的積極性。」

--C.朗拿度的重要性

「他最重要，他是最好的球員。」

--關於高普

「我不認識他，但他的工作令人震驚，他在多蒙特和利物浦都展現出來了這一點。不僅僅在歐聯，在聯賽中也是如此。我很尊重他。」

拉莫斯：皇馬更衣室曾分裂過 為歐聯願20年不入球

本週末，皇馬同利物浦的歐聯決賽就將打響，皇馬隊長拉莫斯接受了媒體的採訪。他在採訪中也開玩笑表示，如果皇馬能夠奪歐聯冠軍，他寧願自己20年不入球。

拉莫斯在記者會上表示，皇馬更衣室之前的氛圍並不好：「之前我們可以說更衣室出現過分裂的情況，但是現在我們的氛圍非常好，沒有盲目自滿，沒有任何個人英雄主義，當球隊像一個整體一樣去贏波時，這支球隊會更加團結。」

今季巴塞贏得了西甲和西班牙盃的雙冠王，對此拉莫斯表示：「巴塞拿到雙冠王？如果皇馬贏得歐聯，就會把他們比下去。巴塞今季表現非常好，他們配得上拿雙冠。但是，當你的對手拿到歐聯的時候，情況就不是這樣了。」

回顧自己在歐聯決賽中絕平馬體會的入球，拉莫斯回憶說：「馬體會當時已經開始準備開香檳，換上奪冠T恤了，但是我們卻改變了故事的結局，贏得了歐聯冠軍。如果能拿冠軍，我寧願20年不入球。而在去年，阿辛斯奧搶走了我的決賽入球……」

摩連奴欽命曼聯挖角巴爾 歐聯決賽開始考察

本週末歐聯決賽就將打響，根據《曼徹斯特晚報》的消息，紅魔將派人現場考察巴爾的表現。

在冬窗之後，曼聯準備再一次策劃巴爾的轉會。他們在思考摩連奴如何能重新激活威爾斯人。就曼聯而言，他們並不擔心巴爾的健康問題，他們相信摩帥能夠使巴爾恢復活力。

在伍德禾特執掌曼聯以來，他們一直在觀察巴爾，摩連奴同樣也是巴爾的粉絲，早在去年夏天摩帥就想簽下巴爾。

現在曼聯打算進一步考察威爾斯人，那就是週末與利物浦的歐聯決賽。如果巴爾後備，這將進一步增強伍德禾特簽人的決心。如果太想徵求傑斯的意見，那麼顯然他也會得到積極的反饋。傑斯曾表示，如果巴爾打算轉會，那麼曼聯將會是最好的選擇。

莫拉達落選？皇馬名宿：當效力皇馬最好別離開

在西班牙國家隊教練盧比迪古周一公布23人名單後不久，遺憾未能入選西班牙隊的莫拉達通過社交網站表達自己對國家隊的支持。

「祝願國家隊萬事如意！我會一如既往地支持國家隊，為國家隊加油到底。」莫拉達在社交網站個人帳號上寫道。在盧比迪古公佈23人名單後，莫拉達的落選是引發爭議最大。不過這一結果並不令人意外，因為之前的幾次集訓，他就沒有入選。

皇馬傳奇米歇爾對莫拉達落選國家隊的情況進行分析：「他在車路士參賽時間不多，基奧特的上場機會比他多。我們從名單中能得出的信息就是主教練非常清楚地知道，他為什麼做出這樣和那樣的決定。」在車路士，莫拉達的表現很一般。這位25歲的前鋒英超踢了31場比賽，在歐聯踢了7場比賽，攻入12球，助攻6次。對盧比迪古來說，這樣的數據是絕不足夠。

米歇爾表示：「莫拉達是一位優秀的球員，但其他進入名單的球員也都很優秀。這是一個很敏感的決定。哪怕我們製定一個50人的名單，那第51名和第52名也會被排除在外。你必須接受、尊重和支持教練的決定。」

很多人認為，莫拉達離開皇馬導致他落選國家隊。對此米歇爾表示：「我不知道他離開皇馬的原因，是希望能獲得更多上場時間，還是希望獲得更好的合約？抑或想到英超踢球？最終他的情況和在皇馬時一樣，只有他自己知道當初為什麼做出那樣的決定。」

米歇爾續稱：「我是有這種想法的人，那就是一球員在皇馬踢球，最好不要離開。不過我不知道他的想法是甚麼，他的決定值得尊重。」

在新聞記者會上，盧比迪古被問到相關的問題，他表示，這並不是一個容易做出的決定。「每位球員的能力都很出色，做決定肯定是很困難。我們認為，在這個位置上帶上莫拉達不是我們想要，最終國家隊選擇別的球員，我們認為，他們更合適。莫拉達本來可以和別的球員一樣來國家隊，但結果不是如此。原因很簡單，別的球員讓我們更信服，僅此而已。」

歐聯個陣幾年無變過

猁大勝皇狗吧！

未必係依個陣 有機會放流料

卡斯拿斯冇3次咩,上面全部皇馬加疤咁制

巴爾會敗家

Ching個名

如果決賽牙朗入波+冠軍我呢世冇女

你係咪都無女架啦

洗吾洗甘..

佢真係好串 唔respect人..

10冠嗰一年之前奪冠已經要數到02 00

Player世清

既然係咁唔好怪沙拿唔留手了

又係佢地三個

三大型男

左維 中間唔知 右肉酸

好想C朗入波加皇馬贏波

百屌定先

中間主席

天天天

集氣支持

我皇加油

We’ve arrived Kiev. 🇷🇺

星期日等睇沙拉完爆馬細佬

某皇區手足

次次都白鞋

Ot到10點

Happy Friday

Gaggioli [Asensio’s agent]: “Real Madrid recently received two offers for Marco up to €150M but the club rejected them. They’re Premier League clubs and they can afford it without any problem and were willing to offer more.” [cadena SER]

Eat shit laｕ

利物浦主教練高普表示皇馬的軟肋是防守，防守的短板是馬些路。

“原則上，我現在不該說太多。有些東西，我想大家也都能看到。皇馬是過去兩年的歐冠冠軍，這個賽季半決賽他們淘汰了拜仁，此前還淘汰了祖雲達斯，但那些比賽中誰是表現更好的球隊？看起來每場皇馬都需要進4個球才能晉級。皇馬不是沒有弱點。”

記者：“您的意思是皇馬防守差，這一點我們也知道，那麼您認為皇馬防線的弱點是誰？”

高普：“馬些路，我認為是馬些路。馬些路是一名出色的進攻球員，但他絕不是一名好的防守球員。每次馬些路離開了他的防守位置，都是拉莫斯補位。足球比賽有時候不能這樣簡單地去看問題，比如即將到來的決賽，如果馬些路沒有在位置上，沙拿面前也一定會出現拉莫斯。發揮好的球隊，不會有弱點。”

ho ball!!

牙維做野啦，唔係又要OT啦

真名王

牙維聽日返全日

print("IT狗食撚屎");

BBC組合本賽季還未在歐聯中同時登場

◆

伊斯高、盧卡斯·華斯基斯、阿辛斯奧、BBC……無盡的可能性，但正選登場的只能有11名球員。這是施丹必須考慮的問題，特別是在巴利過去4場聯賽攻入5球的情況下，選擇變得更為艱難。

目前這個狀態下的巴利，幾乎是自他加盟皇馬5個賽季以來，第一次讓人如此期待BBC組合。一旦施丹確定選擇這個組合正選登場，那麼這場歐聯決賽將會是BBC在本賽季的歐聯一齊上陣的第一分鐘。

在分組賽裡，賓施馬因傷缺席了歐聯的前兩場比賽；而在第二場比賽中，巴利因為大腿傷勢讓他缺席了之後的所有分組賽。基斯坦奴·朗拿度是唯一全勤的球員，他在6場比賽中攻入了驚人的9個入球，這也是歐聯歷史上最好的分組賽入球數據。

事實上，施丹本可以在與PSG的兩回合淘汰賽中使用完整的BBC組合，但在首回合只有C朗和賓施馬正選，在第68分鐘賓施馬被巴利換下；次回合比賽裡的情況相似，施丹在第76分鐘用巴利換下了賓施馬。

與祖雲達斯的兩回合比賽，首回合巴利沒有出場，次回合巴利踢了45分鐘就被換下，賓施馬則沒有得到出場機會，仍然只有C朗踢足了兩回合的180分鐘。與拜仁的歐聯準決賽裡，C朗仍然踢足180分鐘，首回合巴利和賓施馬都沒有得到出場機會，次回合賓施馬正選登場在72分鐘被巴利換下。

也就是說，本賽季在歐洲賽場上，BBC組合還未同時在場上踢過球，施丹可以作出最終決定，但同樣也存在風險，4-3-3陣型的回歸將意味著伊斯高的缺席。

皇馬拒絶了兩份對阿辛斯奧的超級報價

◆

阿辛斯奧的成長並沒有被人忽視，他的經理人賀拿斯奧·加吉奧尼(Horacio Gaggioli)透露，皇家馬德里拒絶了兩份來自英格蘭球會對阿辛斯奧的1.5億歐元報價，不過他沒有提到具體是哪兩間球會對他的客戶感興趣。

“馬德里兩次收到來自英超對阿辛斯奧的1.5億歐元報價，但球會都拒絶了他們。阿辛斯奧將會有一個偉大的未來。” 加吉奧尼對賽爾電台表示。

對皇馬來說，這很幸運，或者說很有眼光，在與阿辛斯奧續約的時候，皇馬將球員的毀約金提高到了7億歐元，並將合同年限更新到了2023賽季。這意味著白衣軍團在阿辛斯奧的未來有最終的話語權。

阿辛斯奧今年才22歲，但他已經證明他的未來無可限量；很顯然，不久的將來他就會成為皇馬正選的常客。，所以白衣軍團應該拒絶所有來自外界對於阿辛斯奧的報價，不論價格是多少。

皇馬和摩納哥曾就麥巴比的轉會達成意向，但……

◆

去年夏天，皇家馬德里和摩納哥幾乎已經達成了關於球員麥巴比的1.8億轉會協議，但在交易完成之前，這名19歲的年輕人決定去巴黎聖日耳門。

摩納哥的副主席Vadim Vasilyev在CANAL+節目時談到了去年的那宗轉會：“我記得當時我們正在訓練，馬德里打電話給我說：‘我們將支付麥巴比的1.8億轉會費’。”

“在訓練結束後，我告訴了麥巴比這件事情，我告訴他我們收到了一份無法拒絶的報價，這是你夢想中的球會，現在你來告訴我答案。”

儘管年輕的法國國腳曾經頻繁表示出對於白衣軍團的嚮往，但他最終還是決定前往法國首都。

Vasilyev說：“我們從沒有想過為他做任何決定，一切取決於球員本人。他說，我想去巴黎。”

原來高普同何sir睇法一樣

馬些路會唔會俾人完爆

class onlun9{ public static void main (String[] args){ String funson9 = “真名王” System.out.print(funson9); }}

死IT狗
我用R寫撚死你

唔會
因為返唔切去比人爆

IT狗的恐怖

迷雲狗垃圾

睇唔明d code到底有咩用

IT狗垃圾

利記抵基輔 高普：「守」出冠軍

【體育】周末上演歐聯決賽生死戰，利物浦已於周四晚抵達決賽地點基輔，領隊高普接受英國《鏡報》訪問時，直指面對皇家馬德里時要靠防守贏波。

高普率一眾球員抵達基輔，隨即前往入住酒店，數以百計球迷在酒店外送上祝福。主帥高普日前接受前利物浦名將科拿專訪，大談今季於歐聯晉級時連挫波圖、曼城及羅馬等強敵才殺入決賽，他坦言球隊除了進攻火力凌厲，亦要靠防守限制對手，這亦是其在決賽的方針。

「我很希望贏波，但更希望用自己的方法去贏波，因為你不能每每處於被動、單看對手強弱而決定戰果。」

高普執教下的球隊都是主動出擊、多作逼搶：「我踢波的年代，每場比賽都是人盯人，如果對手每個位置都比我們強，我們會很大機會輸波。因此到我執教時，我便希望以不同的防守策略去阻止對手發揮出應有實力。」

「如果你可以將對手拖至和你相同水平，你便可擊敗世上任何一支球隊，這亦是我們今季一直在做的事。」他續說。

唔洗爭，daddy同爺爺一樣雞胸，都係咁辣殺

無IT9 你仲食緊屎

屌你啲naming convention 唔岩嘅

會唔會check到禾地址

It9=唔做野

各位手足準備好比利物浦雞姦未

nigga

牙維做到傻左貼啲code出來

啲狗仔ICON真係好過癮好傳神

Yc

Yc靚好多囉好冇

你就一定全世界皇迷最肉酸

我屌你人妖又jer

貓仔鋸大樹

含淚支持愛sir吧！

迷愛了

alert("Hello, Nigga!")

寫java定寫c#搞到自己short左？

我用開r同python

除左轉色d code到底有咩用?

咩垃圾都啱你

準備上清熱號深潛

因為佢就是垃圾

public class YellowDog { void Nigga() { // Nigga loves Mou dog } void 25 Dog() { // 25 always meat sour } void 9 White() { // He eats gold duck }

public class YellowDog { void Nigga() { // Nigga loves Mou dog } void TwoFiveDog() { // 25 always meat sour } void NineWhite() { // He eats gold duck }

原來皇區貢多IT狗

講到尾咪又係彈句message出黎
我好耐無落手打code姐，呢d 仲記得既

禾logic king

主席好文彩

你nigga king

funson9

你肉酸

it9

貧憎法號magic pro

利物浦天命所歸

公海燈po多撚到

大家決賽會唔會出去睇？

不了，劏豬咁劏

香港九龍東皇冠假日酒店（Crowne Plaza Hong Kong Kowloon East）. @CPTKO ..... 睇完片段，覺得質素可以接受既話，於5月26日入住“二人歐聯決賽”住宿套餐

你同世清？

岩晒皇區啲死基佬

Gap Sir決賽有咩好路數介紹下

收到風牙維同bravo book左了

禾同yc

咪爆啦

收你友情價2000

Book咗未姐

使唔使覆得咁快

皇區公廁

喂呀 YC今次咁主動撩牙維上房

我諗住叫阿維book黎同你去
你地可以近距離一齊討論機司

佢追蹤左你

Yc知道牙維是基的 沒有危險

阿維鍾意黑人

唔洗兜啦 臭雞

咁冇禮貌架 枉我平日仲咁敬重你

To YC: Once try black, never come back

牙維唔會揀飲擇食

牙維 做野啦

同bravo解釋緊

收到風 牙維煲緊十全大補藥

現在的牙維：
現在的世清：

Sor 我份人比較直率

死人妖

madridista tv upload左4-1 馬體會果場 快d上去打丁

好波

一口氣睇晒咁多場決賽贏 瘋狂打丁

去澳門玩

有得J好J

去冰樹睇決賽

Juventus will invest their biggest transfer fees ever -230€ to tied up three players. Kovacic, Morata and Giménez.

死開啦乞衣蛆

我皇洋波，我戒J一個月

唔好死開 我地要放拉空王

佩狗冇十億唔放

BBC all stay

U out

No one will out

ho ball

Real Madrid rejected €150m Premier League offers for Asensio – agent

Real Madrid have rejected two offers of €150 million (£131m/$176m) for Marco Asensio, according to the star midfielder's agent.

His agent, Horacio Gaggioli, said Thursday there had been significant interest in Asensio.

"Madrid have received two offers for Marco Asensio, up to €150m, but the club rejected them," he told Cadena SER.

"He has an extraordinary future."

Asensio arrived at Madrid from Mallorca in 2014, although he has only spent the past two seasons at the club after initial loan spells.

daddy?

肥賓

哥狗

愛sir

翔!

渣!

屌你

吹得就吹,邊值億五

聽晚輸球點算

輸比垃圾利柒過輸比疤7-0

預先book定綠豆號

今年唔垃圾喎，前面三件好爆

預測世杯後全線崩潰進入五年調整期

沙拉赫接過馬內的長傳，過掉拉莫斯，亳不猶豫地把球搓到右上角，梅開二度領先3比0！！

今夜的皇馬被打懵了，慘不忍睹。

留意到肉酸係出面又比人撚
世清仲唔幫拖

邊樹，我地屯門黨等主席吹雞
唔可以亂發施令

硬食冇計

得曼市兩隊比得起

去fd屋企/過大海/大陸/屋企睇

去基輔睇

矛錢呀 過大海算

世蛇順手去Call G

細聲d

【特稿】左路危機！馬些路係皇馬缺口？

【體育】擂台死鬥要贏或許要入中路，惟歐聯決賽利物浦想捧盃，或許便要嘗試攻皇家馬德里的防線左路。皇馬左閘馬些路，也許就是皇馬的防守弱點。

巴西左閘馬些路（Marcelo）向來體能好、出擊力強，和隊友層疊些進攻更是皇馬其中一大進攻利器。惟利物浦領隊高普早前指出馬些路參與太多進攻，防守時會有不少漏洞，有分析指出馬些路的而且確成為了球隊的死穴。

數據顯示，近3季對手在這名皇馬左閘身上取得入球亦由3球、19球增至今季的23球，佔全隊失球由最初的23%增至38%到今季的50%，數字上的確證明愈來愈多失波與馬些路有關。

《阿斯報》評論便指出30歲的馬些路體能下降，已無法維持過去大上大落的攻守表現，隊友卻奧斯或卡斯米路亦愈來愈難為馬些路的漏洞補位，相信今場決賽高普勢必以大勇而擅於右路發難的穆罕默德沙拿，針對馬些路進攻。

2+先見到

之前唔知對邊隊個領隊筆記比人影到
都係寫我地閘位係弱點

禾問u when your summer break

150m即刻打包拎去啦

伊斯高150m都嫌貴啦

高普上次都講過啦！皇馬兩閘壓晒上去助攻回唔切防守一向都係死穴嚟

最近馬細路都唔止一劑了

呢場決賽勝負取決於後衛

全世界都知馬些路唔識守波啦

好想睇入球騷

如果真係150m竟然唔賣

二五自甘墮落

拖舟會出奇陣對利 ?

定 4-3-1-2 ?

有預感辛仔去英超既話會踢到好似達狗咁

【一零義陣式】今屆歐聯決賽肯定精彩

【體育】歐聯決賽將於香港時間周日凌晨02:45喺烏克蘭基輔上演，由西班牙的皇家馬德里與英格蘭的利物浦對決。筆者向身邊朋友做了個非正式統計，調查一下兩隊的支持度。結果發現，女性受訪者絕大部份都支持皇馬衛冕冠軍，原因大慨是因為「有C朗BB」、「好似多啲靚仔」、「個名聽落勁啲」等等，趣味十足；而男性球迷支持比率大概為6:4，皇馬佔6成，這比率較筆者原先估計為平均。
撰文：盧永義

的而且確，連續3年取得冠軍的難度非常高，正如皇馬中場卻奧斯賽前表示，能進入決賽已經困難、連續兩次是非常難、3次就簡直是「癡線」。古語亦云，一鼓作氣、再而衰、三而竭，銀河艦隊能把這種強勢維持3年，絕對是前無古人。要力圖3連霸，皇馬球員要承受的壓力非常大，相比起利物浦球員還要大得多。相反，利記球員能夠晉身決賽，而且面對強大的銀河艦隊，即使落敗也不為過。

紅軍在歐聯（前身為歐冠盃）5次奪冠，而銀河艦隊已12度封王，成為奪取冠軍次數最多隊伍。「霸權」除在香港這彈丸之地出現之外，廣至歐洲足球都有發生，西班牙球會在近5屆歐聯決賽都佔1席位，當中更有2年是兩支西班牙豪門爭逐，可以話近乎「壟斷」歐聯。雖然讀者們未必是紅軍粉絲，但始終香港英超球迷較多，今次大多同仇敵愾，阻止霸權局面持續下去。

今年各支英超豪門大灑金錢，筆者在開季前預測，今屆歐聯冠軍將由英超球隊奪得，現時可說是「叫糊」。不過利物浦能在5支英超參賽球隊之中，脫穎而出走到最後，實令筆者感到意外。紅軍前線火力十足，惟隱憂在於部份年輕球員經驗尚淺，後防容易再次出事；而論整體人腳實力，皇馬始終略高一籌，而且勢要完成3連冠霸業。兩隊均是攻強守弱，無論最後誰勝誰負，以兩隊搶攻壓迫的踢法，這場決賽肯定非常精彩。

世界盃開鑼得返20日！

本欄逢星期五上載
作者簡介：盧永義（102），運動及數字愛好者，熱愛足球，為業餘專欄作家，冀以風趣生動方式分享體育之樂。
電郵：102talksport@gmail.com

圖片來源 : ©AFP

Isco: Man City boss Guardiola "to go after" Real Madrid man

According to Mundo Deportivo, Pep Guardiola's Manchester City are out to seal the summer signing of the Spain international midfielder.

我單獨行動吧

Pochettino opens a door to Real despite Tottenham contract extension

Happy dinner time, beasts.

What do u eat

Not Kit e

ar yuan eat ma

Jurgen Klopp: 'To stop Real Madrid, stop Xabi Alonso

高daddy真是好勁

牙維又多個老豆

三哥麻辣五小走狗
墨演畜生街肉
凍撚荼走甜

佢就快比雷劈撚死
背叛摩daddy

你背叛你老母咁多次都未死啦

你背叛咁多人都生勾勾

主席好波 三餸先係識食

準備深潛了

好多狗

6月中 想約禾去街？

出糧日可以加個細土匪

ching最後有冇買到件黑龍？

hehe

未去 打算買今年果件先

Show time of Carlos and other Madrid legends.

出面啲燈 post 多到呢

猁撚就係咁

統計王有冇計過燈post佔左幾多%

阿記件新波衫基撚到

皇果件好睇咪得囉

mon post見到人話皇區成班glory hunter

笑撚死 你捧隊波多冠軍就係glory hunter

狗竇講就算啦

朗 賓
伊
卻 米 摩
馬 拉 華 積
keyword

唔係咁出我切柒

你啱

賓周馬bench la diu

收到風聽日一大堆glory hunter 會轉做猁狗

我已經轉定
可以享受然球快感

疤狗又話我地多人
痢狗又話我地冷清

大勝吧我利

反疤=皇

冇猩猩

我利記20年球迷

對比佢地咪冷清囉
皇疤拜全部都係glory hunter
得利狗先係忠實球迷

點同英超球隊鬥多人
呢到都大把捧兩隊

近年英超越嚟越悶 一季都係睇得幾場

我00後 上年先開始睇波 算唔算glory hunter

爸爸媽媽唔比咁夜訓
點睇西時間波

捧2隊又係唔明
其實點都會中意某一隊多d架啦

皇馬今季場場2:45

皇區算包容
見其他POST會好惡屌雜種狗

樓下全部glory hunter

之前見到獌屌到雜種仆街

打呲

係抵屌咼

大多數都係雜種狗 更係包容啦
又妓 又熱 又獌 又拜

迷沾>迷皇又點計

得我唔係

你鈀

靜啦死肥積

我咪屌過

我純白小莓

你迷摩迷獌點計

你唔好以為我唔知你有件包皮狗PSG球衣

肉酸仔

你真名王

牙維唔好對號入座

得我real白色人

禾矛

你主人日日唔同樣都認到就知你忠心

你力架王

黑狗

On9 西甲好刺激嗎？

你259

唔印貪錢狗 條仆街一世踢法甲啦diu

你戇狗

我迷皇＞迷占
你迷獌＞迷皇

迷沾無好人

你獌狗

係
沾屎唔去獌就係咁jer住晒 好小氣

禾反沾士米拿

你都有3個ac啦

因愛成恨

笑死

講得好

迷沾死灰復燃

同bravo一對

自己接返🤔？

迷雲狗永不超生

條中後場幾年無變過
賭猩猩代賓周

真名王好波

條中場線如果要講都係得摩迪過30,咁講真最接近代替佢既人講緊高華錫

肉酸王肉酸

扯貓尾

歐聯帶挈皇馬袋3億歐元

【體育】如皇家馬德里周六擊敗利物浦贏得歐聯，皇馬單靠歐聯所賺得的累計收益，將會高達3億歐元之多，肥過肥仔水。

皇家馬德里周六將會在基輔跟利物浦爭奪本屆歐聯冠軍，如順利擊敗紅軍，皇馬除可歷來第13次捧走歐聯獎盃外，原來從這個賽事帶來的收益，將會累積超過3億歐元。

西班牙《馬卡報》指出，皇馬2013年於歐聯4強出局，為球會帶來了4840萬歐元收益，而在此之前，皇馬曾好一段時間在歐聯未能交出表現，然而，在2013年前，他們還是透過歐聯累積了6500萬歐元的收益。

及至2016年，皇馬終一吐烏氣擊敗馬德里體育會第11度贏取歐聯冠軍，這一屆，皇馬從中得8000萬歐元，上季他們成功衛冕，獲益8105萬歐元，《馬卡報》估計，如皇馬周六一舉擊敗紅軍3連霸，他們將可再從中獲益約1億歐元，合共就是超過了3億歐元了。

高普點出皇馬最大威脅：C.朗！ 不能讓他碰球

皇馬明星雲集，C.朗拿度無疑是最耀眼的一位。利物浦教練高普認為，如何防住C.朗拿度，將是利物浦獲得歐聯冠軍的關鍵。

高普說：「只有當C.朗拿度有球時，他才能取得入球，所以我們儘量避免發生這種事情。我們即將面對一支世界上最擁有歐聯經驗的球隊。但只剩這一場比賽，這一場比賽什麼事情都有可能發生。」

關於自己隊內的球星，高普盛讚沙拿，「他很出色，非常出色，而且擁有一個非常好的比賽態度。他就是一名棒極了的傢伙。」

出黎隻揪

顫抖了

只有當C.朗拿度有球時，他才能取得入球

唔怪得牙朗比人話唔係球王,學下上帝啦

上帝識念力入波

無球也能入球
高普神蹟令皇馬奪冠帶來隱憂

若皇馬奪得本屆歐聯，將成為史上最偉大的球隊...

英國《太陽報》的尼爾·阿斯頓在最新的評論中指出，如果皇馬能奪得歐聯三連冠，那施丹的球隊將成為歷史上最好的球隊。現評論編譯如下：

只差90分鐘，施丹的球隊就能完成最困難、最具挑戰性的任務，那就是連續三年捧起歐聯獎盃。如果皇馬能贏得三連冠，那他們將成為歷史上最偉大的球隊。

如果在歐聯中中上演奪冠「帽子戲法」，那施丹的球隊將超越任何球隊。甚至比當年迪·迪史堤芬奴領銜的皇馬還要偉大，儘管當年的皇馬曾獲得歐聯五連冠。

施丹的球隊也會比上世紀70年代末期以及80年代早期的利物浦更偉大，同樣也會超過慕遜加柏、羅馬等球會。甚至比列卡特的夢二和哥迪奧拿的夢三更偉大。

這些球隊都很傑出，但皇馬球員每個賽季承受的壓力是無可比擬的。人們期待皇馬贏得歐聯，在重要性方面，歐聯勝過聯賽冠軍。在經歷了漫長的小組賽、艱難的淘汰賽後，皇馬球員現在面臨的是最後的挑戰。

1950年代的皇馬，只需要7場比賽就能奪得歐聯，現在，一支球隊需要踢13場比賽才能碰到歐聯獎盃，這是非常殘酷的。與此同時，球會的歷史以及前輩們的壯舉，都給現在的皇馬球員帶來了高要求與大壓力。

每支球隊都想擊敗他們，此外，現代社會，球員受到聲色犬馬的吸引，想要保持注意力是非常困難的。皇馬球會用值得稱道的力量，承受著巨大的壓力。歐聯決賽也是C.朗拿度的舞台，他是歐聯歷史上唯一一位連續11場比賽入球的球員，33歲的他依然充滿對勝利的饑渴。

皇馬動力值得稱道，歐聯是他們的舞台，2016年他們擊敗馬體會奪冠，上季戰勝祖雲達斯奪冠，皇馬將這一賽事變成了自己的賽事。

皇馬在歐洲賽場活力無限。通往決賽的道路十分曲折，在淘汰賽中他們經歷了波折，但最終晉級。16強，他們淘汰了投入巨大的巴黎聖日耳門，接著他們淘汰了上季的亞軍祖雲達斯，而在4強中，他們淘汰了拜仁。

在祖雲達斯的球場，C.朗拿度用一個驚天倒掛擊敗了偉大的保方，這是他職業生涯最好的入球之一，那也是最令人瞠目結舌的一幕。祖雲達斯球迷都情不自禁地為C.朗拿度這個最投入的球員鼓掌。C.朗拿度依靠自己的努力贏得這一切。皇馬也憑藉自己的努力接近最高成就。

施丹這個鎮定自若的教練，在球員時代只獲得過1個歐聯獎盃，教練時代卻有望連續3次捧杯。儘管有人對施丹的執教能力表示懷疑，但如果皇馬能再次奪得歐聯，那他和他的球員們都將永恒。（沙治奧）

同肉酸拳王打

世清final boss

一齊上啦屌

我唔打得佢 佢想我用還原靚靚拳

最怕你打完都唔知邊個先係真樣

令人頭痛的「雙刃劍」！皇馬成敗往往全看他

西班牙《阿斯報》指出，馬些路已經成為了皇馬的雙刃劍，他在防守層面暴露的漏洞與進攻層面的巨大威力形成了兩極的對比。他參與了球隊23個入球，但同時皇馬的23個失球也與他有關。

高普不喜歡空口無憑地說話，就在近日，他謹慎地指出了皇馬的一個弱點，那就是馬些路是皇馬防守上最脆弱的一環。當然，他也表示，要抓住這個弱點不容易。

不管如何，數據可以證明馬些路防守的一側是皇馬的薄弱環節。巴西人今季上場43次，踢了3581分鐘，在他上場的時間里，皇馬丟掉了46球，而其中一半的失球來自他防守的一側。

數據顯示，馬些路負責防守的一側的失球比例已經越來越大。施丹執教的第一個賽季，這一比例是23%，上季增加到38%，今季更是增加到50%。《阿斯報》認為，這證明了馬些路已經越來越偏離球隊邊後衛應該嚴格履行的防守職務。

馬些路因為各種防守缺陷而遭受批評，他防守的一側已經成為對手猛攻的區域，他的回撤總是不及時，幾乎每場比賽都有這種情況。無論是聯賽對切爾達、對巴塞，還是歐聯對拜仁都是如此，歐聯中，他這一側的失球多達8個。

在被攔截之後他常常會不知所措，回追的速度也總是不夠。他在回防方面的鬆懈，對皇馬整個左路造成了影響。中場，卻奧斯沒有足夠的體能以及硬度幫助他防守，卡斯米路應接不暇，而拉莫斯不得不離開中路去補位，這又會給中路留下空檔。

馬些路一對一的能力並不是很強，道格拉斯·哥斯達和麥巴比都曾羞辱他。《阿斯報》認為，面對利物浦這樣的擅長反擊的球隊，馬些路鎮守的這一側可能給皇馬帶來致命隱患。沙拿、法明奴在球場上疾如閃電，他們的最快速度能達到35公里/小時。

馬些路在防守層面的漏洞，與他在進攻層面的威脅形成了鮮明的對比。數據證明了他在進攻方面的貢獻。馬些路在場，皇馬攻入了96個入球，巴西人參與了其中的23個（佔24%）。直接參與（入球或助攻）則是14球。歐聯對大巴黎、祖雲達斯、拜仁都有入球，對拜仁還有助攻。他技術水平很高，在場上很活躍，配合意識很強，這讓他成為一位對手很難防守邊路殺手。高普也指出：「馬些路經常助攻。」

馬些路在進攻上的作用也越來越明顯。2015-16賽季，他參與了5球，上季參與了24球，而今季還有1場歐聯決賽，他已參與了23球。施丹時代，45個失球與馬些路有關，但他也參與了52球。如果不讓馬些路助攻，似乎也不合理，怎麼樣用好馬些路這柄雙刃劍，考驗施丹的智慧。（沙治奧）

我仲識打狗棍法打259 棍棍都打狗

華拉尼：想贏利物浦不容易 歐聯決賽無熱門

在歐聯決賽開始前，皇馬中堅華拉尼接受了《馬卡報》的專訪，期間他談到了很多話題。

如果你們五年內四奪歐聯，你能描述一下你的感受嗎？

我們已經準備好了創造歷史，我們會繼續努力，因為這是難以置信的成就。不過首先我們會考慮今場比賽，我們只考慮利物浦，然後再看看發生什麼。我還不知道五年四冠會是什麼感受，也許比賽後就知道了。

你才25歲，卻已經第四次闖進歐聯決賽了。如果把這些告訴19歲的自己，你會說什麼呢？

一切都太不真實了，這很難想像。贏得一次已經很難了，更不用說是連續三次。我不知道如何描述，第四次決賽經歷確實很偉大。這有些難以置信，我們過去的經驗告訴我們決賽會很睏難，不過這也會給我們帶來信心。我們很清楚決賽要如何做。

皇馬是熱門嗎？

不。利物浦闖進決賽也是有原因的，他們是一支出色的球隊，表現很棒才能到達這個階段。決賽里沒有熱門，要戰勝他們會非常困難。

你希望決賽中展現一支怎樣的皇馬，聯賽那樣的還是歐聯那樣的？

我想決賽一定會是最好的皇馬。我們的球隊很有經驗，同時決定的攻防轉換也非常快，因為兩支球隊的鋒線都很快。

這會是一場針尖對麥芒的較量嗎？

我認為這會是一場激情的碰撞，不過你不能突然改變比賽節奏，否則你會失去平衡。

面對利物浦，你最害怕哪一點？

他們的整體性很強，鋒線也很出色，攻入了很多球，球員也很有實力，因此我們要努力做好防守，不能給他們留下空間。

這樣的比賽會讓你格外專注嗎？

專注非常重要，我不能浪費精力，我已經為這場比賽準備好了。

談談巴爾吧

訓練中我們可以看到他的身體狀態很好，他很專注，但是最終還是教練來決定誰會出場。所有人都希望獲得出場機會，我們也很努力，但我們都不知道教練的選擇。最近巴爾表現很棒，狀態也不錯，讓我們一起等待教練的決定吧。

有C.朗拿度這樣的球員會給你更多信心嗎？

他總是能在重大比賽中拿出出色的發揮。他很自信，我們也很依賴他。我們都知道他給球隊帶來了什麼，這都是積極的方面。希望到時他在自己的最佳水準。

賓施馬會因為無緣世界盃而分心嗎？

他的比賽慾望總是一如既往強烈，他現在完全專注於球隊，也知道我們的賽季就取決於今場比賽。我覺得他狀態不錯，上季對陣馬體會他就展現了自己能在大場面發揮水平，大家都信任他，他不用證明什麼。

如果讓你拿掉利物浦的一位球員，不讓他參加決賽，你選誰？

你懂得，我沒有這種能力。

朗拿度：沙拿跟美斯好似 尼馬C.朗能兼容

近日，「外星人」朗拿度接受採訪時，誇讚了利物浦前鋒沙拿，認為他跟美斯很相似。

朗拿度說：「至於利物浦，我喜歡沙拿，他是一名難以置信的球員，有著驚人的實力，我認為他跟美斯十分相似。我最近看到報導，他說我是他的鼓舞來源。我很高興，也很興奮看到他這麼說。」

關於歐聯決賽，朗拿度說：「我認為結果將是3-2，皇馬取勝。如果皇馬贏得決賽，這將是球會歷史上空前的大事。這一年，他們出現過一些疑問，但我很樂觀，認為他們能取得這個歷史性的時刻。我不在意誰正選登場。巴爾看起來可能無緣正選，但賽季末他踢得很好，還有很多種選擇，比如伊斯高、阿辛斯奧。」

關於尼馬，朗拿度說：「C.朗拿度跟尼馬能夠兼容，他們都是優秀的球員，一起踢球會變得更好。如果尼馬某時刻決定要離開巴黎，那麼皇馬應該將他帶來。一旦一名球員決定離隊，沒有人能夠阻止他。我曾發生過這種事情，但我不知道別人是否也是如此。」

關於世界盃，朗拿度認為西班牙是巴西隊的最大威脅，「德國隊很強，但西班牙也是一支出色的球隊，因為他們是如此充滿侵略性，有組織，速度很快。他們是巴西在世界盃上的最大威脅。」（雷歐）

名宿：施丹被嚴重低估 哥帥要這成績早被捧上天

利物浦名宿麥馬拿文通過《電訊報》表示：「施丹沒有獲得足夠的認可，要是哥迪奧拿擁有他的成績的話，大家肯定都高興的在屋頂上唱歌了。」

施丹

「施丹沒有獲得足夠的認可，他在一個艱難複雜的時刻接手皇馬，球員們當時並不開心，但是他現在已經贏得了兩個歐聯。如果哥迪奧拿做到這些的話，大家肯定都高興的在屋頂唱歌了。」

施丹的風格

「他的執教風格和球員時期一樣，他話不多，在採訪中也不張揚，是很高雅的…如果球隊贏波了，所有人都說是因為皇馬陣容強大，但是是施丹使皇馬變成了一支快樂的球隊。」

與迪保斯基相似

「我將一些教練看作是不主動的教練，迪保斯基之前就不是那種會在場邊大喊或者在訓練中積極參與的教練，但是他保證了更衣室氛圍，所有人都清楚自己的位置，他會讓隊長領導更衣室。施丹看上去也是同一種方式，在場上，拉莫斯或者C.朗拿度這些人才是領袖。」

三連歐聯

「你想想看三連歐聯…考慮到當今足球世界里轉會市場中的花費，施丹只花了很少的錢，這真的不可思議。」

施丹的未來

「我不是說他們都是非常自大，但是皇馬的球員都是超級巨星，其中一些人是足球史上最好的球員，所以你需要一個特別的人，需要一個能夠管理好他們的人，考慮到施丹獲得的成績，他應該一直待在那裡。」

巴辛尼部打賭：大部分看好皇馬奪冠 比基反之

據西班牙《阿斯報》報導，巴塞球員的聊天群這幾天非常熱鬧，球員們都在打賭，哪支球隊能贏得歐聯獎盃。而儘管皇馬是巴塞的死敵，看好利物浦奪冠的巴塞球員卻並不多。

對巴塞球員來說，2017-18賽季在上週日後就結束了，但球員們這一週並未遠離足球。本週六，皇馬將與利物浦進行歐聯決賽，巴塞球員也對這場比賽展開了熱議。

據《阿斯報》透露，這兩天巴塞球員甚至開始就歐聯決賽的結果進行打賭。而從打賭的情況來看，巴塞球員明顯看好皇馬，不過這並不意味著就沒有球員支持利物浦。

據悉，有兩位球員從一開始就堅定不移地支持利物浦，相信利物浦能捧得歐聯獎盃，這兩位球員是古天奴和蘇亞雷斯。古天奴和蘇亞雷斯都曾效力利物浦，從利物浦進入歐聯決賽的那一刻起，他們就支持老東家。

在支持利物浦方面，古天奴和蘇亞雷斯更多是因為情感的因素。而對古天奴來說，如果利物浦奪冠，那他可以說這個獎盃也有自己的功勞，因為他曾代表利物浦踢小組賽的比賽。

值得一提的是，在古天奴和蘇亞雷斯支持老東家的同時，利物浦老闆約翰·亨利卻對他們進行了冷嘲熱諷：「這個週末他們（蘇亞雷斯和古天奴）只能在電視機前看利物浦比賽了，他們本可以代表利物浦出戰的。」

艾巴、布斯基斯和比基也支持利物浦，但他們這麼做與其說是相信利物浦的實力，不如說是不願意看到皇馬奪冠。如果利物浦奪冠，他們不但會感覺滿意，還能小賺一筆。但大部分巴塞球員都顯得理智，他們在打賭時選擇了皇馬，他們認為皇馬奪冠可能性要大。（伊雲）

伊斯高：不後悔拒絕英超 我在皇馬可奪歐聯

皇馬中場大將伊斯高曾經是多家英超球隊追求的目標。當年效力馬拉加時，柏歷堅尼將伊斯高培養成了歐洲金童，此後柏歷堅尼轉投曼城後曾經非常想要將伊斯高帶到英格蘭，但是伊斯高最終選擇了皇馬。此後也曾有多家英超隊向他發出了邀請，但是伊斯高都沒有離隊，在接受採訪時他也表示自己做了正確的選擇。

伊斯高說：「我從沒想過去英格蘭，的確有一些非常認真的報價，但是我從來沒有接近過轉會去英格蘭。但是我覺得我做了正確的選擇，我的歐聯獎牌足以證明。能踢這麼多次歐聯決賽是不可思議的，這歸功於我們每個賽季的辛勤工作。當我加盟皇馬時，我想可能只會踢一次歐聯決賽，但是近5年里我們已經踢了4次了。」

「我不會安於現狀，去看我過去取得了什麼成就，因為那會讓我變成糟糕的球員。如果能贏得我的第四次歐聯獎盃，那就太棒了。」

C.朗：我同沙拿不同 我比較高 他矮少少

在本週六皇馬和利物浦的歐聯決賽之前，聚光燈打在了兩隊當家球星C.朗拿度和沙拿身上，今季至今，C.朗拿度攻入了43球，沙拿入賬44球，都是風頭正勁的紅星，面對採訪，C.朗拿度被問到與沙拿比較這個話題，葡萄牙人認為兩人有很大不同。

在接受BT體育採訪時，C.朗拿度說：「人們想把我和其他的球員相比較，但我和所有人都不同，沙拿也和所有人不同，因此我們也是不同的。」

「沙拿是左腳踢球，我是右腳。我比較高，他矮少少，你知道我能頭槌，我們是完全不同的。但我必須說，他打出了一個非凡的賽季，但到了週六，讓我們場上見。」

談到歐聯，C.朗拿度表示這是他特別喜歡的賽事。「這是一項特別的賽事，對我個人尤其如此，我喜歡打歐聯。如果我們奪冠，我拿到個人第五個歐聯冠軍，那將是夢想成真，令人難以置信。我現在只想專注於週六的比賽，爭取贏得這個神奇的獎盃。」

C.朗點出生涯所遇最強後衛：此人最令我頭痛

皇馬球星基斯坦奴-朗拿度透露，在自己的職業生涯中，有一個後衛是令他感到最難對付的，那就是英格蘭人艾殊利高爾。

33歲的C.朗拿度在曼聯和皇馬時期，與世界上最優秀的一批後衛交過手，但讓他感到最頭疼的，是巔峰期的這位英格蘭左閘。在接受西班牙電視節目《El Chiringuito》採訪時，C.朗拿度承認了這一點。「有一個後衛，讓你感覺比大多數人都難對付，艾殊利高爾。」

C.朗拿度和艾殊利高爾在英超共度了六個賽季，因為位置關係，兩人常會在邊路正面交鋒。在巔峰期時，效力阿仙奴、車路士的艾殊利高爾，曾被認為是世界上最好的左閘。

如今，老將科爾已經遠離了歐洲舞台，在美國洛杉磯銀河效力，而C.朗拿度至今對他印象深刻，可見當年科爾在防守中沒少給C.朗拿度帶來麻煩。

先為皇馬助威！里昂女足豪取歐聯三連冠

香港時間5月25日淩晨，女足歐聯決賽在基輔進行，交戰雙方分別是里昂女足和禾夫斯堡女足，最終里昂女足加時賽4：1戰勝禾夫斯堡女足，實現女足歐聯三連冠。

雙方在常規時間內戰成0-0。加時賽，禾夫斯堡女足先入1球，但是頑強的里昂女足連扳4球，最終4-1戰勝禾夫斯堡女足實現女足歐聯三連冠。這也是里昂女足拿到的第5座女足歐聯冠軍。

里昂官推也第一時間向女足女生們表示祝賀。

三連冠

Florentino: You know, I never go to player’s houses but then I was close to his (Karim’s) home.

Benzema: I saw him at home. I was shocked because he was the guy who brought the golden era at the time.

Djaziri (agent): Florentino came, they drank and spoke. Karim was very shy.

聽日皇狗輸左 我地屯門黨骨幹立即解散重組新內閣

呢到班基佬應該好high

牙維訓左了 佢聽朝要返工

有冇平平地嘅睇波地方好介紹？？

自己屋企最平

屯門黨vs肉酸覓膠25隊慈善拳賽
主要用作比佩雷斯之家嘅小童去執樣

98屋企,買包金鴨就ok

我買兩包

我係真名王既人了

粉嶺人入黨有咩yin謀牙？

覓膠先係粉嶺
我智商太高 真名王欣賞我

禾唔欣賞你牙

呢排去超市便利店都見到唔同種類既魚皮

原味魚皮先係最好食
叫多碗魚蛋魚片頭米配可樂/冬0T爽到

打邊爐落魚皮浸一下即刻拎返上黎

世清今晚食咩宵夜

囡

系

食返ex

驚比人知禾住邊尋仇

細清食女最勇武

收嗲啦死阿狗

ho ball!!!!!!!!

十卜

世清今晚去邊度wet

M. Salah - 36”
- 48”
R. Firmino- 86”

Liverpool 3-0 Real Madrid

休息一下 聽日迎接敗仗

希望可以入到波

賽後
高普:"原來真的這麼簡單 "

碧咸：請打敗利物浦！

【體育】碧咸希望皇家馬德里在明日歐聯決賽打敗利物浦，當然不難理解，一來他曾是皇馬球員，二來他母會曼聯是利物浦的死敵。

大戰當前，皇家馬德里發放了一段萬人迷碧咸與皇馬主帥施丹的對話，碧咸當然鼓勵舊隊友：「以前是球員，現在是教練都取得成功，這是令人難以置信。我就是想祝福施丹、會長、球會在歐聯決賽好運。」

「而請打敗利物浦，求求你。」碧咸的立場誰都明白，而施丹在球員及教練生涯都贏過歐聯，碧咸亦不失禮，在1998/99年球季曼聯贏3冠王的一季，他就協助紅魔在決賽逆境下反勝拜仁慕尼黑2:1，成就歐聯一大經典。

施丹在對話中表明大夥兒付出了很多才殺入決賽，但言談間不失雄心丈志：「當我決定當一名教練，我就認定沒有事情是不可能，作為皇馬的教練，我知我們可以成就大事。」

相關片段：

圖片來源 : 互聯網

歐聯帶挈皇馬袋3億歐元

【體育】如皇家馬德里周六擊敗利物浦贏得歐聯，皇馬單靠歐聯所賺得的累計收益，將會高達3億歐元之多，肥過肥仔水。

皇家馬德里周六將會在基輔跟利物浦爭奪本屆歐聯冠軍，如順利擊敗紅軍，皇馬除可歷來第13次捧走歐聯獎盃外，原來從這個賽事帶來的收益，將會累積超過3億歐元。

西班牙《馬卡報》指出，皇馬2013年於歐聯4強出局，為球會帶來了4840萬歐元收益，而在此之前，皇馬曾好一段時間在歐聯未能交出表現，然而，在2013年前，他們還是透過歐聯累積了6500萬歐元的收益。

及至2016年，皇馬終一吐烏氣擊敗馬德里體育會第11度贏取歐聯冠軍，這一屆，皇馬從中得8000萬歐元，上季他們成功衛冕，獲益8105萬歐元，《馬卡報》估計，如皇馬周六一舉擊敗紅軍3連霸，他們將可再從中獲益約1億歐元，合共就是超過了3億歐元了。

圖片來源 : ©AFP

真係咩鳩都係拖舟+賓周馬

BREAKING : KLOPP GOT HIS FIRST FINAL MATCH WON

頭寒吧我沒有辦法

德國盃咪贏過

皇馬icon

兩個區係度鬥燈

In time
you will know what it's like to lose

Ramos 90+3

好撚好笑

有預感皇馬真係會輸

烏龍

如果皇馬拎冠軍 我改名做我愛賓斯馬一個月

瞓唔撚著

最後一日

訓啦 聽日哭足一日牙

Cristiano Ronaldo accidentally hit a reporter in the head during training and then gave him his training sweater.

聽日真係地球聯合軍vs皇

早安喔，beasts們

Good night, bro.

痢撚係咁喺出面燈

今晚清熱號出現搶購熱潮，要幫襯黃牛飛

try your breast

正常啦

Gay
But I try yc

船飛沽清了

I try yc first
you try 98

開live post la 世清

今晚邊個唔睇就係假皇

Me in Macau

call 緊 g都咁得閒上連登?

仲等緊船
夜晚唔得閒

去lkf yo 女

今晚食兩件葡國g

今晚可以點買好？ 角大？

燈唔燈都輸啦
人地最強位置右翼
我地最大弱點左路

波膽
利3-0

想像唔到馬些路會失位幾多次

薩拉赫拐過拉莫斯！打門！球進了！3-0！這晚基輔之夜是屬於英吉利俱樂部！

菲爾米諾頭球破門！

皇馬三連霸夢碎！利物浦5-0血洗皇馬！

利然左的話 我會捐10000去佩雷斯之家積福 幫助有需要嘅小童去執樣

個個變晒mj樣

10000整得幾多個
剩係佩仔打手一個都唔夠啦

邊會捐 利贏咗就粒水

岩

到時又變返1個月推唔爆1個post

我皇然波 抽一個手足同我隻揪

個個都得，就係唔好抽世清
上次比佢打到訓左幾個月醫院

水煙

邊到有得睇

打比98

唔好抽牙維is ok

唔想打黑奴

大勝吧！利物浦！

你班撚樣邊個會找數 出面唯基個請食譚
淨係請皇既手足都唔荒會找

點到即止，要有武德

我一定捐
人要衣裝 樣要喬裝

你最需要

Ching認錯人

認真贏到我真係改名我愛賓斯馬一個月

講到幾大都得LA
都唔洗找

yes allin左利記冠軍

呢個真

酸 我伴你酸 錢 我為你比 高低 也與你一起

鬼才

正皮左,好感動

咩人就會欣賞呢d咩質素既作品

有無清有場睇波好介紹

98家中

社會地位 財富可以唔公平
樣子一定平等

辣殺

我地仲有阿維

世青全能到仆街

點牙 logic king

你25到仆街

秒回

輸撚硬

Nigga

整容狗

獌維

互jer time start

迷雲狗

今晚咁都贏到既話 我印件球王賓

雲加 拖舟等偉人必須尊敬

[基輔之戰] 皇家馬德里球迷吹水區(126)

迷法狗

Namjoo is girl god

佩雷斯叔叔慈善之家 需要大家支持
而家只要月供$1000 就可以幫一位小童完成執樣

988

Chorong吊打啦

Ok agree

1001前 佩狗入到黎 我同佢打慈善拳賽

你會笠水

佩狗成為野獸吧

真打，供皇迷欣賞中西合璧野獸拳法

人唔笑...

Hayoung Naeun>>>>>Namjoo

打完佩狗後我地屯門黨邀請重量級人物
牙維打表演賽 對覓膠

Hayoung have

你就吠
咁串 你同佩狗一齊上 唔好浪費時間

Ok